[真人真事][校園][純愛]《兩個我加一個妳》(完)

首先再一次多謝咁多位巴打幫推先
開到第七個post
聽晚大結局
多謝各位一直咁支持我呢位蛋散

第一個post:

第二個post:

第三個post:

第四個post:

第五個post:

第六個post:

留名

留名等睇大結局

LM

Lm sad end

佢打咗篇野send俾我

搶完1001入嚟放個負皮先
樓主記唔記得我呀

我絕對相信佢兩個一齊的話唔會受傷害
建基於佢兩個相處方式去推斷啫

若凝好多謝咁多位

睇埋落去

可以話唔係呢首
相對冇咁hit

哈哈你估下有冇野呢

各位幫幫手推爆佢

Lm

sad到

唉

落井下石

就係佢睇完封千字文先決定咁
特別有一句寫明冇拖冇欠

你班友講真

一開波就幾個

記得

又推爆

你個結局寫得好我又接受嘅話
之後正皮你所有留言
好唔好

咁又冇咩問題
正負皮隨心啦

Sad end既話 唔鬼睇啦

已經5個負皮

聽日就知

皮已負

負皮定

《兩個我加一個妳》 應景 playlist

陳奕迅 《Lonely Christmas》

陳奕迅 《粵語殘片》

張敬軒 《青春常駐》

陳奕迅 《少見不怪》

張敬軒 《百年樹木》

陳奕迅 《可一可再》

如覺得有其他歌適合，可以加落嚟

好sad呀

阿牛

丁仔，我又嚟留名啦
我正評咗㗎啦
Btw 我啲垃圾性格同壹仔差唔多 好明果種唔想影響人，又自己後悔

婚禮的祝福

我冇

LM最後結局大反轉

我返嚟喇留名先
點解聖誕節咁對我地

好啦我唔比負皮丁仔⋯⋯住

係，唔記得咗
加翻先

尋晚一路睇 成個腦都係百年樹木

陳奕迅 《阿牛》

陳奕迅 《婚禮的祝福》

陳奕迅 《淘汰》

其實係整個list俾自己聽 (虐心mode)

估到啦
十年生死兩茫茫
更何況愛情
人生總有那麼一兩個人是遺憾
btw 大結局就一齊開心打邊爐啦

應該冇咩人聽過
覺得應景

唔知壹仔追post見到上次堆歌會唔會想死呢

張敬軒首春秋

祝你幸福 李聖傑
約誓 沈震軒
說再見了吧 supper moment
我很好/我真的很好 沈震軒

張宇 《曲終人散》

張敬軒 《春秋》

李聖傑 《祝你幸福》

沈震軒 《約誓》

Supper Moment 《說再見了吧》

沈震軒 《我很好》

沈震軒 《我真的很好》

早晨，留個名先

未開始緊係好啦，一齊生活的話除非芊靈都只係過一個人生活，各自為政。

丁仔筆下啲女全部女神級

F5

因為晞澄，今年聽得最多就係酩酊天使。利申，之前唔識呢首歌

唔好呀

多謝你

一起身17個

今晚先知

唔好嬲

咁快

其實我覺得百年樹木好啱個故
不過男主唔係佢fans先冇落

唔好咁啦

夜媽媽一次過聽呢兩首

連登有愛
你都試過咩

隨時

唔好加個住啦
其實冇諗過咁遲先完

我打嗰陣都會

大結局一齊bbq就實呃你
壹仔最憎

哈哈應該麻木咗

咁樣唔會嘅
我諗
因為佢兩個套相處方式我好少聽
可能我見識少

咁多個男主角就屌得多
女主角呢

夜晚

頂你
成篇嘢千幾字
細心刻劃描繪兩個人嘅過去點滴
你係要只係睇最後嗰四個字
知唔知嗰四個字要個女仔幾用力先可以寫到出嚟？
你唔表示之餘仲振振有詞話為咗唔影響佢所以一啲回覆都唔俾人
平日把口就叻
去到關鍵位就......

你以為乜 q 都唔做就對人無影響
所謂咩無為而治
其實你乜 q 都唔做就係對你對佢有最深遠嘅影響啦
你知唔知呀壹仔？
傷害人又傷害自己
何必呢？

唔好再懶偉大啦唔該
你中文閱讀一定係零雞蛋

（純發洩...... 無惡意......）

可能跟住有回覆
或者遲咗少少

早

我都想發洩

細路時真係唔識咩叫口裡說不…明明條女已經濕哂

(我講緊對眼)

啱啱聽咗巴打們介紹嘅百年樹木，好有代入感

不過我冇開始過，亦唔係同校，好彩事隔多年仲算係朋友。

lm

英文歌得唔得

加多首 算什麼男人

lm 等結局一出就負皮

留名
終於都要完
我地會好掛住你架丁仔

一聽算什麼男人就覺得好似句句都插緊壹仔

唉。。。

壹仔連上黎呢個post吹下水嘅勇氣都冇

幾時出文

今晚

晏晝

等到今晚就負皮

今晚一次過出結局

係喎唔記得咗添

負皮上個 post 已經俾緊
俾唔俾負皮要睇吓丁仔/壹仔放啲咩上嚟

我諗應該可以俾硬負皮都得

係

我好均真
如果壹仔寫返啲似男人嘅說話
我會考慮正皮

都唔錯啦

唔使咁

我都好掛住你地

放心佢打咗篇野比我,
今晚會當係後記咁樣貼

夜晚一次過
好彩今日放假可以慢慢打

好賤呀

哈哈睇落去咪知
真係打完個故到時你問乜都會照答

你好鍾意玩雪球喎

其實我每次打嗰陣都會代入佢咁樣諗
或多或少我會理解佢點解咁樣做
不喜勿屌

Sad sad end confirmed

幾時有文呀丁仔，一次出晒定分幾篇出

丁仔可唔可以唔好成日俾假希望我哋呀？

夜晚一次過
幾千字左右啦

今晚就知

睇下你地受唔受氹

點都受

辛苦丁仔啦

幾時有新故

考慮下
個個post都話會完 然後一下子又比人推到壹芊靈壹
追到我呢

肯定係sad故，除非向芊靈坦言。不過就算坦言都未必改變結果

如今看這段歷史 像褪色午夜殘片

唉 雖然我好明白壹仔點解會咁做
因為如果我遇到呢啲情況 都好大機會做同樣嘅事
不過 芊靈做咗咁多野 都喺唔到一齊 好慘

屌你老母壹仔

愈睇愈撚嬲 壹仔條仆街如果今晚果篇文都唔做野追番芊靈就真係抵屌

多得你地支持啫

睇下有冇遇到值得寫嘅經歷
同埋都要隔返一排費事你地悶

我都唔想佢地太熱情
屌壹仔佔咗好大部分

今天看這段歷史
明白照屌

唔知呢

屌
臨尾隔離嗰個仲要有埋對白

好有心思
壹仔係抵小嘅

大結局呢

鄭子城既經典Gif都唔識

點會唔識
我都係毒撚

誠呀

唔講唔覺 原來個故都出咗成個半月
已經習慣咗每日上黎追故 同埋同大家一齊屌壹仔
真係有啲唔捨得

Btw多謝丁仔 你啲故真心好好睇 每次睇都好有代入感

有聲

咁又完一個故
一開波已經預左sad end，所以冇乜感覺

多謝咁多位一直以嚟咁支持

唔知你聽到啲咩喎

一開波就預左

其實大家係咪未睇之前都預咗係sad end

百年樹木頭一段係完美咁呈現個故既情節。。。
有冇咁岩啊
以為作詞既係主角

好彩mv唔似
同埋女主角唔食煙

有無巴打睇丁仔既故睇到已經看破紅塵

預左啦 除左若凝故 其他好似全sad end 現實往往都係悲劇收場

完左都可以繼續係到吹下水嘅

完左又冇左份寄託 上堂又冇野做 有啲唔捨得

丁仔會唔會考慮下個故事以女仔視角做題材？

用一日時間追哂
好彩重趕到嚟結局
LM

丁仔幾點出埋個大結局啊
條安全帶扣咗好耐啦

出完千字文就知係sad end
除左好耐

次次睇親丁仔嘅故都好似自虐咁，明明知道sad end都想繼續睇落去

精神毒藥
丁哥可考慮喺序章提醒讀書

讀者需要小心處理急高急低情緒起伏
故事有機會影響精神健康
敬請留意

讀者

此故事不適宜單身毒撚收看，敬請留意

咁我可以出返去啦

一齊行返出去

屌你

咁誇張

多謝俾面

專心上堂

應該就難啲

新讀者

九點零左右

唔係掛

多謝你支持

其實依家重未完

我都係毒撚

你兩個扮野

唔好屌我啦

我屌壹仔個仆街仔呀

丁仔淨係比啊余屌架咋

好彩

係喺你之後寫嘅每個故事呀！

收皮

下次可能開心返

你劇透左

唔會再聽你講
而且我真係有諗過唔再跟你啲故
雖然斗巴寫得好好
但小弟不才
處理情緒確實比較弱雞
對我生活都有影響
腦斷路嘅感覺確實不良好

等你出新故

幾點有文呀

文

文呀呀呀呀呀

癮起…快啲出大結局

又係等文嘅時候

呢個故最後一次

前幾日番左大陸旅行都要翻牆追故，今日番到香港就有大結局睇

文呢

咁敏感
一打多個字就咁

咁投入

好

等多陣

多謝你咁支持

好快

一定等你，心急芊靈有冇等啫。

已經完全唔 care 壹仔，只關心芊靈點揀。

live未

最後一晚都要出呢張圖

9點啦

達陣

俾多個字我

咁灰

幾個字

唔係灰，係嬲！

第一百二十二章
卒之睇晒佢啲相

比起之前叫做了解多咗啲啲，

真係少少咋唔係好多

如果我話睇啲相就可以了解得好深入嘅話，

你都唔信啦

夜晚冷靜落嚟喺度諗

咁耐冇見，

見返就話結婚

其實帶俾我嘅衝擊真係好大

好多人同我講過，

話女人著婚紗嗰陣係最靚

自己都去過幾次婚禮

題外話目的梗係黐飲黐食

不過喺黐飲黐食期間

見到新娘嗰種幸福自信真係由心而發，

唔需要好強烈嘅表達已經有氣場

平心而論我同意呢番說話嘅

但係我更加清楚自己係咩性格

其實我都好自私，

一直以嚟我覺得自己唔係，

不嬲我都以為自己係嗰種睇住人地開心自己就會好開心嘅人

係直至知道呢個消息之後，

我先知連自己都誤解咗自己

叫我親眼睇住咁多年都放唔低嘅女仔同第二個男人結婚，

我肯定會亂諗野

我唔能夠擔保可以控制情緒，

到時搞亂個party我就真係對唔住芊靈

所以大家唔使諗阿牛嘅情節

依家都可以話俾你聽一定冇

對比起參與婚禮，

唔去嘅話反而先至係一種尊重

況且我都唔係啲乜野重要人物

倒不如忍痛放棄呢個機會，

對自己都係自私啲好

起碼受傷程度高極都有個譜

當然啦為免佢亂諗野，

我都會將成件事包裝得好啲嘅

其實可能佢唔在乎亦都唔會去理會

不過只係我保守啲，

做埋手尾咁解

既然我同佢講話要去旅行，

門面功夫當然要做足啦

跟住落嚟我唯一一樣野可以做嘅

就係應該諗送咩結婚禮物

其實一直以嚟我都覺得送禮物呢啲野求其咪得囉

不過對住佢，

始終都係會唔覺意諗多好多野

點樣得過且過嘅人，

都總會有一絲不苟嘅時刻

任何人都會有，

冇人可以避免

我特登瞇埋眼諗咗一陣，

因為我覺得喺咁樣嘅環境，

思緒係最旺盛

一路喺度諗佢鍾意啲乜

腦入面自己時光倒流，

佢講過啲乜做過啲乜，

一定要逼自己諗到

然之後再特登拎本日記出嚟睇

睇下有冇線索，

望住一張張發黃嘅紙

睇了又睇，

終於都搵到我想搵嘅野

慶幸以前手多有寫低啫

亦都好好彩當日嘅我冇發夢，

有聽佢講野

佢講過話好鍾意一個狗仔嘅音樂盒

每一次同佢行商場見到音樂盒，

都會停低喺度望

跟住就係咁講有幾靚乜乜柒柒

又話如果有一個狗仔形嘅音樂盒就好喇

透過回憶，

我應該知自己要送乜

不過要知道香港好撚難搵

喺嗰排每一個禮拜日我都有出去，

九龍港島甚至新界都有去

都係搵唔到自己心目中想要嘅音樂盒，

好多我都覺得好靚但係唔符合條件

講真錢真係唔係問題

唔係話有唔有錢，

而係多錢極咪又係一次，

之前都講，

每個人都總會有一個人，

係會特別去對待

我都解釋唔到自己點解會咁樣，

可能就係想心理上覺得佢係與別不同掛

係呀其實真係好幼稚，

所以一直都冇同佢講呢啲諗法

講出嚟佢未必信，

信嘅話都係當我傻撚咗

既然係咁自己知咪算又唔需要人地認同嘅，

況且可能佢已經唔鍾意

但係我又唔想依家走去問佢喎，

諗下都知你想送乜俾人啦，

同埋我記憶中我真係好少製造驚喜俾佢

反而佢就真係成日俾我，

唔奢求我送返一次係叫做回禮，

只係好想體驗下製造驚喜嘅感覺

反正對我嚟講唔係好多人令到我有呢啲諗法，

曾經有不過後來走咗，

咁難得依家出現返，

為自己為佢為乜都好

都好想真真正正咁樣經歷一次。

之後我有叫Cyrus幫手，

事關佢條友成日網上買野(唔係淘寶)

我就真係從來未買過

乜撚都唔識

既然坊間見唔到咪試下上網囉

果然依家真係資訊發達嘅年代

佢好快就搵到幾個關於狗仔嘅音樂盒出嚟

跟住我就喺從中選擇，

睇下邊個好，

其中有一隻我覺得好似呀bi

唔知大家記唔記得啦，

呀bi係啡黃色長毛臘腸嚟

其中一個音樂盒就係有啲似

同埋聽佢口氣應該都放低咗，

即係話見到呢啲野，

都應該唔會諗返起佢唔喺度嘅事實

所以就即刻叫Cyrus買呢個

平就肯定唔平，

不過唔緊要啦邊計較得咁多

我真係好耐都未試過令佢開心

讀書年代自問都應該有呢份榮幸

不過跟住就有個長達八年幾嘅真空期，

我都幾懷念單純想令一位女仔開心嘅感覺，

所求嘅回報只係佢喺自己面前嫣然一笑

就係咁簡單冇其他，

除咗呢個音樂盒之外我重買多咗另一樣野，

價錢相對地平

不過一樣嘅係，

我相信佢都係咁鍾意

假如佢嘅喜好冇變的話

係咩就唔講住喺度賣一賣關子先，

我唔期望亦都唔可能修補所有遺憾，

只不過呢幾年我學到嘅係，

既然有機會有能力的話就應該珍惜

修補一個得一個。

咁樣喺佢結婚前嗰個禮拜

我就特登whatsapp佢

同佢講點樣俾禮物佢，

所有野重新經歷嘅時候，

唔知點解都係會比以前拘謹

明明以前睇落去一樣好平常嘅事

我:「我就買咗喇

幾時得閒出嚟俾你呀

地鐵站好冇 」

芊靈:「唔使咁下話

依家搞到好似同唔識嘅人交收咁樣

假假地都識咗你咁多年丫 」

我:「大佬呀你就嚟做人老婆

唔係咁樣你想點 」

芊靈:「咁又點啫

都可以一齊出嚟食飯順便收禮物架 」

我:「我冇所謂呀我唔知你得唔得呀 」

芊靈:「有咩唔得

你放心佢嗰邊我會直接同佢講

兩個人出嚟食飯有咩問題呀，

又唔係做乜 」

我:「你講到咁就得喇

一陣有咩冬瓜豆腐我唔負責 」

芊靈:「我同佢一向都好有溝通

約咗邊個一早會同大家講，

亦都唔會阻止見邊個邊個 」

我:「係喇係喇你啱喇

想食咩呀 」

芊靈:「打邊爐好唔好

好耐冇打過

依家重要咁凍 」

我:「好有得話唔好咩 」

芊靈:「唔係呀你唔想打可以食第二樣呀 」

我:「冇野喇講下笑咋

禮拜五好唔好

我估你呢排幾忙架喇

禮拜六日我諗都唔得閒 」

芊靈:「禮拜五冇問題呀。

我:「咁我卜咗位就打俾你啦 」

芊靈:「嗯 」

其實我真係好矛盾，

原本我諗住逼自己快啲move on，

盡量都唔想見佢

原本諗住送完禮物即刻走，

不過俾佢講講下，

喚醒咗內心嘅私慾，

最後都係忍唔住同佢食一餐飯

我喺度不斷咁樣提自己，

真係最後一次，

同埋唔好睇得咁重，

只係普通朋友約食飯，

係咁多喇。

第一百二十三章(終章)
跟住我將時間地點俾晒佢啦

然後就默默等待禮拜五嘅來臨，

話就話當係普通朋友食飯啫

不過一個人靜落嚟嘅時候又點會冇亂諗野

老實講我就唔擔心我同佢會冇野傾搞到氣氛好尷尬

事關呢一樣野喺我地身上好少發生，

咁多年都冇乜點樣試過

我都慶幸咁樣嘅

始終我自己不嬲都係毒撚

我都講過以前會好啲

冇野講嗰陣都會盡量去R水吹

務求令到氣氛唔好咁尷尬

不過大個咗真係唔會

有時放工嗰陣同同事兩個人行真係可以一句野都冇講過

係唯獨有幾個人自己對住佢地真係好舒服，

話題好自然唔需要夾硬諗

芊靈就係其中一個

當然，

其實我有好多野都想問佢

不過有啲真係問唔出口，

同埋佢都重有一個禮拜就會成為人妻

都係唔好理咁多，

好奇心從來都會害死人

有啲野唔知好過知

所以都係決定乖乖地唔好理咁多，

坐低食下野傾下計跟手送埋禮物，

正式畫上句號

以後未必會去到老死不相往來呢個階段，

不過我諗唔會成日見面甚至係聯絡

起碼自己都會避忌先，

對住一個唔會有發展嘅人，

我寧願狠心啲

都好過拖泥帶水，

其實依家見返真係唔可以太過強求

起碼我重知佢生死，

有佢社交網站，

其實比起幾年前好好多

人生在世，

身邊難免會出現唔少嘅過客

佢係其中一個，

雖然大家唔可以開花結果，

不過仍然想講一句老套嘅說話，

感激佢嘅出現

如果當初我冇轉校嘅話，

究竟依家係點我都唔知

我假設過得比依家好啦

天方夜譚講一句，

嚟多次嘅話我諗我都係會選擇轉校

即使結果唔變都好，

中間發生嘅野夠我回味一世

結果係唔如意，

不過過程冇得呃

其實可以嘅話我真係好想咁樣同佢講，

不過你知啦呢啲野點樣講出口

你諗下打緊邊爐嗰陣喺度講啲咁嘅野，

完全唔融洽

所以抱住都係少講少錯唔講唔錯嘅心態去同佢食飯。

好快就去到禮拜五

其實我好想著佢送俾我嗰件衫

唔好笑呀真係重著到

不過拎出嚟望住件衫嗰陣喺度諗

始終唔係咁好，

畢竟身份有別

所以最後都係著第二件

嗰晚六點半放咗工之後就即刻趕去旺角

因為我卜咗七點半

佢話留位十分鐘照計就應該趕到嘅

不過費事咁冒險喇去到先算啦

多咗時間出嚟咪自己去附近行下，

總好過遲到

去到旺角，

果然預鬆咗時間

咁就去附近行下啦

行到咁上下佢whatsapp我

話會準時到

跟住我就自己計時間去返嗰邊

一去到打邊爐嗰度就見到佢喺度

佢都望到我

跟住我離遠示意叫佢入去

入到去有條友就叫我地揀湯底

芊靈:「你想要邊個 」

我:「你話事啦冇乜所謂 」

芊靈:「咁呀

你就唔食辣嘅即係麻辣可以唔要

又唔鍾意藥材味喎即係呢個藥膳都可以唔要

豬骨你又驚淡

番茄好唔好 」

我:「屌你咁撚勁

咁都知我豬骨驚淡 」

芊靈:「哈哈其實係我驚淡啫

不過你夠膽話唔驚辣咩

夠膽話鍾意食藥膳咩 」

我:「真係唔好得罪你

十年之後都記得 」

芊靈:「記性好過你少少咁多啦 」

我:「係喇係喇最叻係你啦

臨結婚前打邊爐唔驚到時唔啱著婚紗咩 」

芊靈:「應該冇問題嘅

我諗 」

我:「梗係冇問題啦

屌你身材邊有走樣

似得我咩肥咗咁多 」

芊靈:「你邊度有肥咁多呀

咪同以前差唔多 」

我:「肥嗰啲位你見唔到啫 」

芊靈:「係咩

睇過 」

我:「唔好呀呢度公眾地方

我把劍一出鞘唔係人咁品 」

芊靈:「又喺度講衰野

係第二個真係唔鬼睬佢 」

我一定要盡量輕鬆啲，

總之要俾一個豁達爽朗嘅形象

唔可以俾佢知重有留戀，

要記住今晚係同朋友食飯

芊靈:「係喎你買咗咩禮物呀 」

我:「使唔使咁心急呀

話咗唔會走你數就唔會啦 」

芊靈:「好奇啫

問下都唔得 」

我:「又扮扁嘴

呢一招對我嚟講冇用

小姐唔係中學生喇 」

芊靈:「搞錯呀使唔使成日提住呀

真係好老咩 」

我:「咁唔係中學生唔代表老嘅

起碼你都叫呃到人

話係fresh grad應該都有人信 」

芊靈:「咁你又誇張咗啲 」

跟住嗰餐飯就係咁樣不停傾計，

講以前又有講依家做野都有

我有講笑咁樣話唔使講佢同佢未婚夫之間嗰啲甜蜜野，

我話我自己係毒撚講呢啲真係想打擊我啫

有咁大講到咁大

好彩佢都有配合真係冇講

跟住反而講咗好多依家做野嘅事

佢話全公司唔係好多人知道佢係老闆個女

因為費事惹來閒言閒語，

所以都想保護自己

同埋佢個姓都唔算好特別，

所以啲人唔會懷疑佢同埋老闆同姓背後係有秘密關係

佢話初頭唔係好慣架，

有幾次真係忍唔住叫咗daddy

好彩佢講得快同埋唔係好大聲所以冇乜人聽到

依家適應咗就好啲啦不過都唔算真係好慣，

講完之後就講以前喺外國嘅野

我有問佢有冇溝鬼仔

點知佢話冇

話如果揀伴侶嘅話都只會揀香港人，

芊靈:「你啲思想真係唔得呀

一聽外國人就話係咪溝人地 」

我:「點知你咁多呀

啲鬼仔冇圍住你轉咩 」

芊靈:「冇喎

都唔係識咗好多個，

有啲成日講埋啲唔好笑笑話

跟住都冇理佢地嚕 」

我:「哦 」

跟住有條友行過嚟叫我地俾錢先

我一手就俾咗一張1000蚊，

我:「唔好同我爭呀準新娘

今餐係我嘅 」

芊靈:「點好意思呀，

唔得梗係要俾返你 」

我:「講明先唔收呀

我唔好意思就真

去唔到你婚禮 」

芊靈:「傻啦唔使

你一早話去旅行咁梗係去啦 」

我:「呢餐同埋啲禮物當係人情呀

費事又話我識咗咁耐唔俾人情 」

芊靈:「我冇咁講喎 」

我:「以防萬一啫 」

芊靈:「咁多謝你啦

又停晒手

拎個碗嚟啦

仲有啲丸同埋雞肉呀 」

我:「唔該唔該 」

八年前請唔到佢打邊爐，

今年終於可以初嚐呢個滋味

哈哈俾錢嗰下真係幾撚型嘅，

八年前大家係朋友，

八年之後一樣冇變

究竟係慶幸抑或係惋惜，

其實真係好睇個人

唔同時期答你都隨之而唔同，

真係冇得一概而論。

傾多陣之後就走咗，

我:「臨走前可以俾你喇

唔好喺面前拆呀 」

芊靈:「得喇

嘩有兩個嘅 」

我:「唔得咩

見係你咋

第二個收皮啦 」

芊靈:「咁我都幾榮幸喎 」

我:「唔係你估 」

芊靈:「呢個咁重嘅

咩嚟架 」

我:「返去睇你咪知囉 」

芊靈:「哈哈唔知點解好期待添 」

我:「一陣你唔滿意咪仆街

所以唔好咁有期待 」

芊靈:「使唔使咁快戴頭盔呀 」

我:「穩陣啲好

你未來老公唔嚟車你咩 」

芊靈:「佢話想呀不過我叫佢唔好

咁多野做費事啦，

一個人搭巴士有一個人搭巴士嘅好 」

我:「咁好啦我行呢邊呀

拜拜 」

芊靈:「咁好啦拜拜 」

我嗰晚冇野做

問心其實我好想好似以前咁樣送佢一次搭巴士，

即使係一次都好因為真係好耐冇試過

不過既然下定決心要放手，

咁就無謂做咁多野喇

送多一程巴士又點，

結果都係唔會扭轉

既然係咁就唔應該多此一舉

做埋啲改變唔到事實嘅野，

否則最後搞著嘅咪又係自己

返到屋企沖涼，

沖完涼就見到佢send嘅whatsapp

芊靈:「好靚呀多謝你呀

呢世人收過最靚嘅就係呢份禮物

另外嗰隻巴庫公仔都好得意呀

thank you 」

我:「新婚快樂 」

事關我都唔知可以再講乜野，

唯有講呢句算

你估我唔想好似當年咁樣，

對住佢講埋啲好唔知醜嘅野

只係想令佢開心就冇問題

不過成熟咗顧慮亦都自然多咗，

大家嘅身分已經唔係十年前咁樣

以前做得唔代表依家都做得，

好多人講成長其實係失多於得

至少喺今日，

我冇咗十年前嗰份厚面皮同勇氣。

跟住打開ig

就見到佢啱啱出咗post

上面影住我送俾佢嗰個音樂盒

後面就有一隻巴庫公仔

亦都係我口中所講嘅另一份禮物

大家應該記得當年我幾撚叻仔送錯禮物

呢件事一直都耿耿於懷

依家有機會補鑊當然唔好浪費啦，

即刻搵下邊度有獨立嘅巴庫，

同埋要符合size

盡量吻合當年嗰個kurumi，

你知啦一大一細好奇怪

最令我意外嘅係，

原來佢一直都冇扔我呢個錯誤嘅禮物

保存到依家，

點解我會知

因為嗰張相入面，

新買嘅巴庫隔離就係當年嘅kurumi

冇估錯應該係擺喺房個床頭度

好感激佢咁重視呢一份錯誤嘅禮物

我諗佢都唔係特登影因為個焦點係喺前面嘅音樂盒，

只係睇個形我覺得係我當年買嗰隻啫

相下面嘅內容大約係，

「這就是我一直把這個位置懸空的原因，

I still remember that promise。」

睇完之後撳一個好簡單嘅like

就係咁多冇其他，

唔會去解讀佢講啲乜

亦都唔會去回想究竟係咩承諾，

起碼我覺得實質嘅like比起我虛無嘅估計，

更加有意義

總之見到佢開心就得，

已經達成目標，

其他野都係次要

做戲當然要做全套，

我問過Cyrus可唔可以配合我

佢第一句就冇問題，

果然係十幾年嘅老友

喺我講做咩戲之前呢，

我要先表達一樣野先

其實Cyrus真係同佢女朋友去旅行

佢地去日本

日期亦都係喺芊靈結婚嗰期，

呢件事係真嘅

話說我首先要查下芊靈同埋michelle重有佢準老公嘅Instagram，

睇下佢地有冇follow Cyrus同埋佢女朋友先

查咗我半個鐘至九個字，

終於見到佢地三個都冇follow

咁樣成件事就安心喇，

起碼唔擔心會穿煲先，

記得當日我有去送機

我:「今次真係唔該晒

記住影多啲唔同嘅角度

廢事同你出嘅post一撚樣 」

Cyrus:「得啦識做喇

講真我唔會質疑你嘅決定，

亦都唔會問你後唔後悔

我覺得你應該諗過度過先至咁樣做 」

我:「識咗咁多年真係識咁多年

冇得呃 」

Cyrus:「屌唔係你估 」

我:「不如依家就影一張先 」

跟住我地三個就喺度影咗一張相，

冇幾耐之後佢兩個就入閘

我就梗係返屋企啦

一上巴士就出post頭先嗰張相，

「出發去日本 」

冇幾耐就見到唔少人like咗

芊靈都係其中一個

咁就冇問題喇起碼佢見到先

如是者跟住嗰幾日

Cyrus不斷影相俾我，

神社呀魚生呀街邊嗰啲動漫呀，

林林總總

咁就梗係二話不說全部upload上去Instagram啦，

估唔到有一日我都要扮港女

無中生有哈哈，

好彩我個instagram一向都好少影自己個樣

咁就易過骨啲，

望落去起碼唔會有違本身風格

唔錯唔錯，

你問我咁樣做好唔好我真係答你唔到，

唯一我覺得我咁做冇咩唔好囉，

你同人講去旅行梗係要俾啲證據人睇啦

就咁睇除咗冇樣之外我都唔覺得好大漏洞，

應該可以嘅

過幾日見到芊靈upload返佢結婚嗰啲相，

老老實實真係幾靚

我知你又話我盲捧，

係咁架喇唔撚得呀

真真正正成為咗幸福人妻(我覺得啦)

可以正式告一段落

今年佢生日嗰陣我有同佢講生日快樂，

其實我好想夾啱時間不過費事搞咁多野啦

始終都係唔想俾佢知我最真實嘅心態

佢回完我一句多謝之後我都冇覆佢

要記住我只係禮貌上同佢講啫，

絕對冇代表任何野

反而我生日嗰陣，

佢就好似當年咁樣

喺朝早嘅六點零五分同我講，

的確有啲意外

唔同嘅係，

我唔可以再扮到我察覺到咁樣

單純咁樣會返一句多謝就算

身份唔同咗講野都有規限，

其餘時間我同佢真係冇講野

要知佢嘅近況只可以等佢喺instagram出post

塵埃落定都無謂做咁多野，

知道佢一切安好就算

兩個我加一個妳，

就係1001，

上開兩登嘅巴打都應該知係點解喇

既然係咁我都唔去重複當中意思，

費事咁長氣啦

或者當初一個玩笑，

已經講咗我地之後嘅命運

完結只係時間嘅問題，

我同佢亦都冇打算繼續發展落去

一到盡頭就冇之後，

我啲預言冇個準，

最唔想成真嘅嘅偏偏就中咗

真係無話可說，

最後想講一首我當年對住佢唱嘅歌，

以前我唱嚟唱去都係頭兩句，

咁多年後終於唱到去最尾嗰兩句

都真係有啲耐哈哈，

年紀唔同心態唔同，

就連唱同一首歌嘅歌詞都唔同

唱埋呢兩句就正式落幕。

假使沒真的相愛

又試問我在那夜至今為何始終不戀愛

完

後記
大家好，

我就係故事入面嘅男主角，

亦即係你地成日屌嘅壹仔，

首先我要好多謝咁多位先，

竟然會對一位陌生人嘅故事咁有興趣，

睇得咁投入，

事前我係完全冇諗過嘅，

當然亦都要多謝樓主啦，

日日都有出文，

我係佢都未必做到日日出，

對佢嘅感覺我唔講咁多啦，

睇開故應該都知，

講真嘅，

我同佢以前嗰段關係，

與其話好似情人曖昧咁樣，

倒不如話係一對母子，

我玩啲無聊野，

做錯某啲事情，

甚至行路仆街嗰類大頭蝦野，

佢永遠都係扮演一個慈母嘅角色，

有一件事我叫樓主唔好打出嚟，

其實係好無聊嘅野，

分分鐘佢都唔記得，

係得一個戇鳩仔記咗咁耐，

就係有一次放學，

成班喺度打排球，

唔係打比賽只係玩嗰種，

突然之間踢波嗰邊啲人將個波踢咗過嚟排球場，

咁我梗係諗住懶醒一腳踢返過去啦，

好死唔死我助跑嗰陣左腳kick右腳，

跟住梗係成個仆街，

唔係講笑跌落去嗰下好撚痛，

你知啦嗰陣係為咗要型，

打死都話冇事，

不過就坐咗喺隔離嗰邊抖緊，

正當我坐喺度冥想嗰陣，

佢就無啦啦坐咗喺隔離，

我以為佢梗係笑鳩我啦，

又或者鬧我做乜咁論盡，

點知原來唔係，

問我有冇事痛唔痛頭先嚇親佢，

跟住唔知喺邊度拎張膠布出嚟，

重講笑話以後每次我上pe堂嗰陣都要帶膠布，

因為佢知我邊日上pe堂，

事隔幾個月有一次我又整到，

跟住佢真係可以即刻拎返膠布出嚟，

重同我講知道今日我上pe堂先特登帶返學，

果然有用，

當然啦嗰陣我以為佢想認叻啫，

所以就冇諗到咁多，

我有親口多謝佢嘅細心不過佢都係例牌話我亂噏喎，

其實重有好多嘅，

大家都知我好冇記性架啦，

以前學校有啲乜野特別事佢一定會提我，

重有佢基本上日日放學都會過嚟提我執齊啲野先返屋企，

呢點大家都知啦，

從來都冇認真鬧過我一句，

我喺球場插水咁冇品嘅行為，

個個見到都唔會鍾意，支持，

佢一樣都冇話過我半句，

對住我，

佢從來都係百般體諒，

有巴打講得啱，

呢世人我差佢嘅野實在係太多，

責任從來都唔喺佢度。

我同佢對上一次聯絡應該就係喺今年張敬軒六月嘅演唱會，

嗰陣我有擺上ig，

其實冇特別諗多純粹想分享啫，

過幾日就見到佢搵我，

都係講幾句冇乜特別，

佢話佢同michelle一齊睇尾場，

跟住我就多口問句佢老公呢，

佢話佢老公唔係聽香港歌，

話如果佢開到口叫佢老公陪就一定肯，

不過佢唔想咁樣，

所以就話唔使佢陪喇，

佢重因為聽到追風箏的孩子所以好開心，

事關佢原來好鍾意呢首歌，

閒談幾句跟住就冇喇，

結果喺嗰一晚，

我就係咁聽呢首歌，

大家都知佢幾有心思架啦，

好似我呢啲咁遲鈍嘅人真係好難發覺，

不過最緊要係自己知自己咩事，

我唔知佢有冇訊息想借勢帶俾我啦，

於是我就係咁咀嚼份歌詞，

咀嚼完之後上到床自己喺度諗，

已經冇理到自己係咪ff，

好唔好試下俾我本陳年日期佢，

當然事前我要影咗相save低啲內容先啦，

唔係咁嘅話樓主就唔可以喺度講故仔，

最起碼想俾佢知道咁多年佢都唔係單戀，

只係錯愛啫。

之後好明顯我就係諗咗幾個禮拜啦，

大家都了解我嘅效率真係好撚差，

結果最後我都係私自去搵佢，

唉死就死啦，

特登去佢公司嗰邊俾佢，

俾完之後即刻走，

唔奢求係一個回禮，

因為一本咁樣嘅爛鬼日記係冇可能媲美佢一直以嚟送俾我嘅野，

記得我去到就係話送俾佢希望佢肯睇啦，

我見佢都係成個人o嘴，

跟住我就講拜拜好快就擰轉頭走人，

幾個鐘之後就收到佢嘅whatsapp，

一嚟就話好叻，

等我扮樓主打啲對話出嚟啦，

芊靈:「估唔到你一直有寫日記，

好叻仔呀，

呢句係真心嘅，

你知你架啦唔鍾意寫咁多野又唔鍾意睇咁多野，

估唔到去到最後原來你寫嘅野係多過我好多好多好多，

我知係你寫嘅因為我見到個『我』字下邊冇剔返上去，

當我睇到呢個字就知係你親自寫。」

喺度講下先，

事關小弟個『我』字成日都唔記得剔返上去，

即係左手邊嗰度呀，

成日都係一棟就棟到落最抵，

唔記得勾返上去，

佢同我唔同班點解會知?

因為之前有同佢講過我咁樣俾人扣分搞到要謄文，

同埋佢有睇過我本手冊知道『我』呢個字係咁寫，

真係估唔到佢重記得，

我:「好多野唔可以當面講，

又或者係唔敢當面講，

衷心講一句對唔住。」

芊靈:「傻嘅唔使講對唔住，

我可以同你講我從來冇後悔過鍾意你，

邊個都唔可以否定呢樣野，

今日問我依然係咁講，

冇錯你以前真係好遲鈍好遲鈍好遲鈍，

太嚴重喇真係要講三次，

不過今日俾我知道我以前唔係單戀已經好足夠，

係真架冇呃你，

可能好似你咁講啦，

大家時間唔啱，

或者真係冇緣份，

呢一點我同你都控制唔到。」

我:「我今日搵返你冇特別意思，

千祈唔好誤會唔係想破壞你婚姻，

只係一直以嚟都唔敢面對自己，

冇同你講我點諗，

講完之後就已經完成任務。」

芊靈:「你都啱嘅身分唔同咗，

好多野唔係兩個人可以控制。」

總算俾佢知道咗我一直以嚟嘅諗法，

係就係遲咗啲，

亦都改變唔到啲乜，

純粹係終於敢正面去面對佢咁解啫，

而我同佢，

下一次見面或者要等到michelle同呀宏結婚嗰陣，

睇下人地會唔會請我啦哈哈，

好喇今日鳩噏完畢。

live

正式完故
多謝各位一直支持

次次都係咁 雖然明知現實係咁 冇完美嘅係正常 但真係好唔開心啊 以後唔睇丁仔啲故

壹仔好鍾意嘅一首歌

終於完
辛苦哂丁仔喇

辛苦丁仔啦，壹仔抵俾我地屌佢嘅

老實講丫
我又唔覺得個end有幾sad

唔一定係埋唔到一齊就叫sad end
至少我覺得佢地係埋唔到一齊係人禍多過意外

壹仔去到最後總算做返個男人應該要做既野
呢點係要讚既
希望你都可以move on 搵到一個鍾意既人喇
芊靈媽媽都希望你可以幸福

最後祝福芊靈新婚快樂

「這就是我一直把這個位置懸空的原因，
I still remember that promise。」
錯的時間遇上對的人

多謝樓主寫個故出嚟，日日有文冇甩過更

多謝壹仔芊靈主演，雖然兩人最後都冇喺埋一齊，只有曖昧過，但個結局總算圓滿

期待樓主下個故

睇落去

多謝各位支持

如果我用旁觀者角度去睇
芊靈真係好鍾意壹仔,
關於佢嘅一切都瞭如指掌
重記咗咁耐
佢自己拍咗拖幾耐反而唔記得
同埋好強調愛情唔係兩個人嘅事

睇下有冇人知究竟佢口中嘅承諾係乜

可能一早有心理準備
睇完都唔會話覺得好sad
喺度祝福芊靈新婚快樂
壹仔快啲識返個女朋友

多謝各位支持
有一點我冇睇過睇下各位知唔知
究竟當初芊靈係點樣知壹仔叫咩名

最終一齊唔到係可惜 但老實講都唔算sad end

如果壹仔都快啲搵到另一半就真係圓滿喇

如果相愛就可以一齊 你話幾好

越大就越覺得香港所謂自由戀愛根本就假既

結婚 從來都係兩個家庭既事

為左恭喜丁仔終於完故
我决定整多張GIF贈慶
期待下一個故

我:「你睇撚住啦今次
警告你唔好自己買
就算有人送都唔好要
因為你遲啲一定有 」
芊靈:「講到一定買到咁樣喎 」
我:「係呀
有人手多多送俾你即刻揼撚咗佢
同佢講唔撚要多撚謝 」
芊靈:「我唔似你咁鍾意講粗口喎 」
我:「咁你同佢講唔要喇多謝咪得囉 」
芊靈:「有人送都唔要
唔係咁蠢呀嘛 」
我:「佢地邊度會識買有狗仔嘅音樂盒
信唔信得我會識 」

多謝丁仔呢兩個月嚟嘅文，無言感謝。

芊靈要幸福丫！

CLS

正常睇生日卡聖誕卡都唔會留意咩藏頭詩既
除左呢樣野壹仔好多野都未無留意 錯過左
短暫既一齊 唔代表永恆 大家要珍惜每一次機會

最sad嘅係兩個人明明相愛 仲要係soulmate
經過8年空白期都仲係愛對方
但因為錯的時間 家庭因素
但偏偏兩個人唔可以一齊

其實真係好可惜，芊靈對壹仔啲野咁上心，雙方都鍾意大家，都唔可以一齊。只可以話對的人，錯的時間

追風箏一對傻瓜

相信愛情童話

咁我想問一句
用左真名既話 咁芊靈老公 芊靈自己咪知道哂？

開故啦

真心覺得呢個ENDING幾舒服
知道芊靈咁重視壹仔嘅禮物
證明咗芊靈就算要結婚心入面都有留個位置比壹仔
壹仔亦都有做到佢應該要做嘅事 將當年嘅心意話返比芊靈知
只會話當年嘅壹仔無留意到芊靈比佢既每一個提示造就咗呢一次嘅遺憾

真係... 我之前失戀都係瘋狂聽呢首

其實我覺得今㳄壹仔應該係唯一一次做得岩既一㳄

都唔算好sad ending

其實我好少聽過一對中學曖昧嘅人關係會用母子去形容
事實上又真係似

某程度上係

屌
好有心機

我都覺得係呢樣

我都多謝你地肯睇

或者真係時間唔啱
壹仔其實佢覺得係自己問題多啲

真係好多野都瞭如指掌
呢啲呃唔到人

有時真係冇辦法

佢地應該冇上嚟掛
掛咋

其實冇人可以肯定
不過我同壹仔都估,
芊靈都係睇Prefect嗰本簿
事關Michelle係Prefect嚟

不過應該唔會刻意去聯絡
最尾都講咗點解

好聽

啱唔啱唔知啦,
冇人可以好肯定去講啱定唔啱

不嬲都冇話係sad ending

二寶呢

你同壹仔一人一張

就算出到社會都好少會咁形容啦

壹仔從來都唔鍾意食黃色
不嬲都係鍾意食橙色
只不過嗰陣佢知道芊靈鍾意食橙色先至唔食
佢每次拎完黃色都係袋落衫袋拎返去俾媽媽食做孝子
當然芊靈係唔知啦
嗰陣只係好卑微咁樣想俾芊靈最鍾意嘅野佢食

係
就係咁先覺得幾特別

一切都黎得太遲

幾好啦
大家都知道當年了
深深埋藏啦 move on啦傻鳩壹仔

btw 睇到芊靈佢老公對佢幾好嘅時候
壹仔想唔想用雪球掟死自己

又sad end

終於完啦 壹仔終於肯表白
睇前面果時真係好嬲 打邊爐果時都唔肯講 仲係收埋
到最後 佢終於肯踏出果一步 差左10年既01步
希望壹仔可以搵到佢嘅幸福啦

今年hin仔live我都有去 不過係第2場

期待丁仔下個故 唔知點解我幾鐘意呢個end

咁 Yvonne 呢個名有無玄機咖?

但係首追風箏的孩子有冇代表啲咩

同埋其實有冇後悔冇去婚禮

所以壹仔俾咗本日記你先俾芊靈？

唔知芊靈遲啲會唔會俾本日記壹仔

多謝丁仔呢段日子幫我消磨時間 睇住你一直以嚟嘅故，好似同入面嘅主角做咗朋友 成日都好肉緊佢哋所做嘅嘢，睇到我好投入

喺度希望壹仔可以早日搵到幸福 雖然到最後都係 sad end 但總算叫似返個男人 肯將自己嘅心意話俾芊靈，雖然已經太遲 但講係咁講，到我自己身上嘅時候可能都未必有咁嘅勇氣
同埋祝福芊靈新婚幸福

同埋想喺度同之前咁多個故嘅主角講返句
首先梗係丁仔啦，希望你早日搵到幸福 繼續寫多啲故俾我哋
之後到樂仔，都係一樣啦早日搵到幸福 唔好再好似以前咁啦
到我哋唯一一個嘅happy end 行哥記住好好照顧若凝啊 祝你哋長長久久白頭偕老
最後係啊賢 希望你以後可以開開心心咁生活，晞澄在天之靈見到都會安慰㗎 好好咁照顧Charlotte 同希晴啊

到最後仲有啲嘢同丁仔講 雖然你啲文出親都睇到我好虐心 但睇睇下已經成為咗我嘅精神食糧 希望你繼續出文 一定支持 我會繼續過嚟自虐㗎

Sorry啊各位巴打 小弟好少打咁長嘅文，啲字喺排版嗰度可能有啲難睇，希望各位屌細力啲

我俾正負皮各一啦
正皮係讚壹仔最終都有將佢既心意話俾芊靈聽
負皮係俾壹仔自己搞到最終無得同芊靈呢位 soulmate 一齊走完人生路

至於再睇唔睇樓主啲故
真係要睇小弟自己既修行
本身已經唔係特別樂觀正面
再加埋樓主啲精釆文筆
令 SAD END EFFECT 更加入腦
講真呢個故某幾個位我真係要花幾日去抽離
都幾影響正常生活咖
搞到屋企人朋友同事都有問我
唉.... 唯有話我廢啦...
對唔住, 樓主

樓主, 加油啦
雖然我話未必睇你, 都係話 "未必" 啫, 都可能會冒著心理危險去睇既
不過希望你可以寫多啲 happy ending 既故
咁樣會令到我哋既人生多返少少希望咖

至於有咩想問壹仔
明天等我再想想啦
你哋應該無咁快收檔卦

大家點睇
到底芊靈係咪因爲家庭因素而同第二個結婚 個心仲愛壹仔
定真心放低左 只不過個一段回憶無忘記到
如果係前者 我會更加唔開心

其實⋯⋯如果呀壹肯自私多少少，同芊靈講自己八年黎其實一直都放唔低，結局可能係happy ending，我估芊靈心底裡都仲係鐘意呀壹

見你結局都唔差勉強收貨啦

多謝樓主既文
講真結局我都睇到喊（本身人眼淺）
喊既位反而係後記芊靈知道壹仔係一直都鐘意佢果個位
聽住百年樹木去睇結局真係攞自己黎攪
最後祝芊靈幸福同埋壹仔能夠搵到另一個佢鐘意既人

再加上芊靈再三咁講結婚唔係兩個人嘅事
我覺得係家庭因素
至於真正原因只有芊靈先知

下個故見啦丁仔，
如果有嘅話

睇完後記嗰刻真係有啲心噏，
不過就真係得嗰下。
到頭嚟真係無乜感受，
錯過咗就錯過咗，
人哋都結埋婚真係無嘢可以挽回，
壹仔可以做嘅都已經做晒。
衰啲講句除非佢某年某月某日突然間離婚

Wish you meet your beloved someday, both of you.

將鍾意佢嘅呢份感情放喺心底就啱㗎喇

多謝丁仔
期待下個sad end

總算壹仔做返次男人，錯的時間遇上對的人呢啲缺陷美雖然唔討好，但總算接受到，最緊要係大家都知對方心意，其他野現實唔容許都冇計

送多首歌比壹仔

我果陣等出文既時候睇番樓主寫既舊文
又係另一種感覺 （利申新讀者）

我都係聽住百年樹木睇結局

我有時都會返去睇返之前啲故，睇多次睇角度都唔同咗

*睇嘅

唔洗期待 下個故都一定係sad end
睇埋落去

無 如果壹仔係芊靈結婚前 交日記俾佢 故事又會點

你刪左個句 我認我都有咁諗

多謝丁仔寫呢件事出黎
如果壹仔有睇呢個po 希望你下段感情唔好再咁蠢
唔好再斷送一段感情

愈sad既故個印象愈深刻

我都有睇今年尾場hinsideout

多謝壹仔 多謝斗巴

又諗返起好多中學嘅回憶
係錯的時間遇到對的人
好多嘢後悔，但係冇得後悔啦，過咗去就係過咗去#

希望故事主角同所有人都會幸福快樂啦

終於完故
辛苦嗮喇丁仔，同埋願意分享自己個故事又比我地屌咗咁耐嘅壹仔
送返隻嬲打招牌小狗比你地
（表白！）芊靈姐姐真係好有好有心思，比我學到一半就好喇 新婚快樂要幸福啊

第一次日日上嚟/去紙言咁樣追故法
一開始已經有人話sad end，所以有嗮心理準備，紙巾都費事準備
比起丁仔其他故（婚宴除外）呢個唔sad喇
兩個人最終冇好似童話咁喺埋一齊可以話係一種遺憾，係經典嘅天時地利人和問題，不過試問有幾多段中學生曖昧關係最後真係會開花結果呢
btw我每個post都比咗正皮架其實，係跟風嚇下丁仔你啫 咁好睇點會比負皮
希望2019年有新故

話時話 會唔會講下其他主角最近點？

樓主打晒文係咪終於有時間打丁?

唉屌那星睇親丁仔d文都一定喊 其實我真係好想睇下封信既真跡 btw完文都要屌多次壹仔

總算講到想講乜

建議丁仔開個追故討論區，好幾個故都壹芊靈壹咗，想搵個位傾計都唔知去邊度講。

睇相咁又冇喎

又

我都有friend去第二場
係咪15號苦主

講真真係唔知
淨係知呢個名係佢去到外國先至用,
睇下你聯想到啲乜

當天初戀想過成家 會有一點荒謬嗎

利申我都係亂估

舉腳贊成
同各位巴絲手斗巴吹水已經成為我嘅習慣
故可以完
但希望關係繼續
而由樓主開 post 件事先有意思

冇

佢影咗相先

咁又唔知喎

多謝巴打你
男主角各位就屌得多
女主角又點睇

咁誇張
你太誇獎小弟啫
其實我都想遇到啲happy ending嘅經歷

連壹仔都冇問佢喎,
真係唔知

臨尾都已經進步咗好多

唔錯啦

壹仔話芊靈老公冇mv入面嘅陳智燊咁靚仔

佢真係記性好好
有冇讀文科嘅絲打可以講下係咪關事

係呀
我都答你唔到

講真我覺得好難會咁
芊靈好就得人
壹仔成日都講,
佢咁麻煩都遷就到(咁多年嚟從來冇鬧過交),
應該冇乜邊個遷就唔到

痴線未寫就咁樣

見親你個名都好搞笑
臨尾終於正常返

林俊傑

多謝你支持呀

我真係覺得好啱個故
我唔知芊靈聽嗰陣有咩感覺啦

分享下

有偏見

壹仔唔會去諗
唔好話佢我都係好少諗返以前嘅野
回想面對赤裸裸嘅自己真係需要好大勇氣

由post 1 追到尾
本身係因為之前有段時間好頹 想睇故
然後見到有個post推介兩登以嚟好睇嘅故
咁就睇咗晞澄個故 sad到真係喊咗出嚟
一嚟好有代入感 二嚟有啲位真係我自己都有經歷過

而家呢個故都完 雖然一路都屌壹仔
但係都講過好多次 我諗我同壹仔嘅性格差唔多
所以都明白點解佢會咁做
只不過 錯的時間 遇上對的人 睇到好嬲

最後多謝丁仔日日出文畀我地睇
搞到我都想拎返起支筆寫文
點都好 下個故再見啦

應該都唔會

佢話多謝你

係嘅咩

莫非你有見過芊靈

過去就只有過去

各有各好啦
起碼嗰個都係靚女先
喺中學生涯入面可以遇到一個咁嘅女仔真係好好彩 我就自問冇咁嘅福氣啦 雖然都唔係完全冇嘅 不過就冇好似丁仔你啲故嘅女主角咁啦

都係你好
其他人就真係有偏見
我諗每一個人對住某一個人都會特別有心思嘅
男女都係
莫非你中學嗰啲曖昧關係都係好似個故咁樣
好彩做返朋友
唔好彩就
Anyway多謝支持

一齊做毒撚啦壹仔

會呀你想知邊個
嗰兩條友成日放閃真係好摟打
屌你聖誕節都整湯圓有冇搞錯
即係潤我啫

老喇依家
邊度好似以前中學咁樣咁好精力

應該唔會了

又唔係嘅你地可以周圍搵我
有幾個台我都成日去
飲食台講故台硬件台音樂台
事關近期想買藍牙耳機

我其實都唔係好識點講 不過就睇得深入咗，調轉個角度去睇下
好似樂仔嗰故咁 睇多次之後就開始明白同體諒樂仔所做嘅行為

呢個吹到完就算啦

等睇你嘅故
你都有類似經歷

講最靚嘅話我覺得係若凝/芊靈
笑容親和力就唔使講一定係晞澄
至於呀琳望落去係我見猶憐嗰種人嚟
講起呀琳早幾個月先喺Apm見到佢
好似認得我望住我點頭微笑

佢係靚仔嘅毒撚
靚仔嘅毒撚就唔係毒撚

咁又係呀

漏咗講啊雪喎

我想知若凝睇完佢自己個故仔有咩讀後感

特登唔講佢

成日笑佢好蠢囉
佢話呀行咁樣都唔知
同埋佢話自己現實冇咁好
話我吹大咗我
其實唔係講笑真係幾靚

加油丁仔 個人大咗脫毒嘅機會就更加難

加油呀你重有大把前途

因為太多Sad End 要睇番若凝個故調節下
Btw 果陣睇估唔到原來若凝都一直放唔低阿行
如果唔係都唔會有happy End

打風都打唔甩
成日叫佢地快啲生個出嚟俾我地交壞佢

我覺得Shall we talk幾啱同壹仔講

難得 可以同座 何以 要忌諱赤裸
如果心聲真有療效
誰怕暴露更多

就算牙關開始打震 別說謊

鈴聲 可以寧靜 難過 卻避不過
如果沉默太沉重 別要輕輕帶過

大家咁話

求 link，等丁仔新文唔知要等到幾時

唔知點解追緊故果時好多野想屌壹仔
睇完個結局反而有種好釋懷嘅感覺

中學時期喎 自己唯一經歷嘅點砌都唔會有個故咁完整同有缺憾美喇 冇朋友做就係真嘅 仲做埋衰人

有緣再見喇丁仔
附送三隻限量版聖誕狗

我都想買藍芽耳機，之前不快經驗太易壞，所以宜家淘啲 cheap 雞嘢算，用一年半載爛咗都唔肉痛。有好嘢的話都想買個好嘅。

仲有，有冇巴打係 Android 撚知道有正途買歌聽，唔係串流嗰啲，想買返啲 sportify 冇嘅歌聽。

用孤單一個人做ID唔係幾好 用呀琳唱比樂仔首歌做ID
Btw 孤單心事真係好聽

你叫你啲忠實讀者情何以堪，你啲故我會返睇家嘛

丟壹仔咁掉你

阿行嗰個堅係誤會，若凝斷正俾阿行撞破「奸情」，我就同情阿行喇，始終唔關佢事。

壹仔係衰自己，明明垂手可得但踢咁多腳都唔郁，抵撚死，最摟屌男主角非佢莫屬。佢衰佢事，芊靈有幾傷心我感受到。

國語版都係

我好快就三張
你唔同呀重後生

點都隔返排先
費事你們悶
自己都要抽離

竟然

唔好走住先啦講多啲
其實我好鍾意聽呢啲野特別係關於中學
你係做衰人嗰個

梗係去硬件台搵高手

係呀

唔想太過類似驚你地睇到厭

你真係好憎佢

男人三十而立吖嘛 仲大把market喎 唔通三十歳就真係轉職做魔法師咩

唔厭架 可能因為自己校園生活比較平淡 用樓主既故都叫可以補償下 （利申：下年準備投入社會）

32個負皮

一睇到結婚個段唔係芊靈講大話就忍唔住俾咗負評
不過點都好 要多謝丁仔咁有心機準時出文
幫壹仔阿行阿賢阿樂咁多個寫咗幾個好好睇嘅故
更加值得一讚
係丁仔好有心機咁會逐個comment同讀者互動 (真心覺得好過d互動故 )

原本上幾章真係睇到有d嬲好失望
但係去到終章睇到壹仔終於都肯對芊靈坦白
芊靈都承認同接受自己同壹仔嘅錯愛 覺得咁嘅結局都幾好
壹仔同芊靈都要move on 要幸福快樂呀

大家記住珍惜眼前人
學巴打話齋 搵到真愛就唔好咁易放手

對我呢啲老餅嚟講，懷愐中學時代青蔥歲月百看不厭，尤其舊陣讀和尚寺，冇幾何遇到呢啲情況，曾經有機會遇到過女神已經安慰。

丁仔，Eason新歌想點俾你聽

我都覺

冇得再睇人屌壹仔

出面好多故都好好睇

遲早都要投入社會
加油

係喎真係好多

好多謝咁多位支持啦
都係嗰句再做多次好多人都識做

竟然有巴打老過我
諗住90頭應該冇乜邊個大過我

嗰晚喺摩天輪個live第一次聽已經好鍾意
事關我好鍾意床頭床尾
第一次聽唔知點解覺得兩首歌有啲似
暫時新碟最鍾意係呢首

咪好囉釋懷咗

三十歳轉職做魔法師唔係故咩?

哦 原來你講緊呢個

同之前YCL有無關係架？

狂loop緊

如果芊靈有上連登見到呢個標題就知咩事

靚女唔上連登, 毒撚先上

丁仔幾月生日

如果芊靈有日得閒google 兩個我加一個你 會發生咩事

所以你啲故係不限年齡，又或者係我冇長大，仲停留喺最青春嘅年紀。

好啦趁未1001我就講幾句啦 （咁啱經過見到覺得太長嘅人不喜勿插、請直接飛過）
嗱我唔係講開故嘅而且真係冇咩戲劇性發展
唯一戲劇性嘅嘢咪兩女最後各散東西囉
件事纏繞咗我幾年喇我都當咗係段黑歷史咁收收埋埋，到依家我現任男友都係唔知情的 佢唔係巴打我就放肆講少少啦

對於唔係女校出身嘅人嚟講未必知，讀女女校嘅女仔唔少都有經歷相似嘅事
係dry到爆嘅環境下，就算係直嘅都會唔知點解會情竇初開咁經歷啲似是而非但好單純嘅⋯⋯愛情？？
簡單嚟講就係迷戀師姐/好姊妹/同學 依家呢個年代有「閨蜜」一詞，嗰陣冇啦，但我依家會見到有啲人上ig話鍾意咗閨蜜，大概就係嗰種
投入程度各人有別啦，但係講返轉頭就算係付出咗真心，十個有九個會唔會承認/覺得嗰啲經歷係愛情，最多話係發掘下自己性傾向
我自己嗰段所謂情歷時兩年幾啦，中一妹妹仔喺課外活動（每個禮拜見）識咗嗰師姐，唔係靚唔係女神又唔係tb嚟
偶爾發現同台就send下sms，佢嗰人口花花咁俾左個比較親密嘅稱呼我，叫下叫下我沉船了屌

嗰一年幾兩年一直喺佢身邊聽佢講佢同男網友段網戀同埋單戀同班女同學呢兩段情
當初覺得佢當我妹妹仔咁，見好傾大家又同台就日傾夜傾，而且大家唔同級（唔怕講邊個邊個啲嘢會尷尬）互相分享海量心事，當中經歷咗啲嘢我日記都寫咗唔少，係冇勇氣睇返啫
最攞命係我痴咗邊條根應承每個月14號都會有屬於我地嘅秘密情人節（我依家都邊打邊打冷震），原因大概係佢嘅「正式」情人（男網友）唔會同佢過，所以我陪佢過啦咁

好啦至於我咩事做衰人
女仔八卦嘛，比人傳下傳下佢嗰班啲人開始認得我、知我呢隻放學同佢孖公仔嘅中一妹妹咩名
弊在佢班有啲人又傳緊佢同佢單戀同班同學一齊，變相佢比人傳一腳踏兩船
升中二嗰段暑假識咗啲hi-bye friends，同男仔相處得唔多嘅我雖然冇話睇中邊個男仔，但忽然覺得我段女女關係冇好結果（我唔歧視同性戀唔好誤會），又無意中知道我阿媽咁保守
好驚比佢知當然同我過正日生日、送個寫住「傻瓜」嘅音樂盒嗰個姐姐原來係非一般朋友
自私心驅使之下 又咁啱鬧咗場交
疏遠無辜嘅佢 （少少似你婚宴嗰故呀行嗰隻咁）
中間有搵返佢嘅 但多數係不歡而散
去到我中四到中六佢last day嗰日面對面撞到尷尬死 事後又sms返得知佢去外國讀大學
然後大家講番鬧翻之前之後啲嘢 發現原來雙方都動咗真情so sad

然後搵返以前個音樂盒發現原來底部有個盒，個開口比顏料蓋過所以我咁多年冇開過，更加唔知入面原來有張卡
內容大概係講我對佢係幾咁重要嗰啲啦

佢仲話我突然之間離開佢佢傷心咗有幾耐、冇再鍾意過人
有一日睇佢ig 知佢終於有唔係網戀嘅男朋友 先叫做放返低

打下打下 好長
希望滿足到你好奇心啦

壹仔呀壹仔呀
唔係個個都可以遇到一個好似芊靈咁了解、咁在意、咁包容你嘅人，有啲人一世都搵到。
行多一步真係咁難？我明白你唔想影響芊靈，但係其實芊靈未必想咁。明明你哋可以一早開始，明明你哋可以珍惜最後嘅日子。正因為你無表明心意，芊靈先選擇避開你。雖然咁樣唔代表你哋會一生一世，不過會少一份後悔、少一個如果。

我諗我老餅啲

覺得兩睇啦 至少到今日佢地都仲可以用朋友身份去關心對方
如果有一齊 最後不歡而散嘅話芊靈淨係佔壹仔人生既1/5
呢個結局都唔差呀 至少往後佢地都仲會留意對方 大家係對方心目中都有一個位置係到
或者呢d就係叫遺憾美

唔差啊結局
佢地互相心目中都有個獨一無二既位置
回想起都會由心笑返出黎 仲有計傾

比起丁仔故事其他男主角好好多架喇

ok 人生贏家啊行例外

係嘅
真係好可惜囉
相愛不能愛
就算壹仔拍拖都未必搵到一個。。。

今天看那段歷史 像褪色午夜殘片
笑話情節 此刻變窩心故事
現時大了 那種心跳難重演
極燦爛時光 一去難再遇上一次

相愛不能愛永遠係最虐心

咪住先

如果芊靈比人印象係媽媽

咁個故名係咪可以改做 慈母多敗兒

有啲似那些年，大家最後無法成為情侶，都做一對永遠嘅朋友

同意 只係希望壹仔可以move on但又唔好忘記芊靈

今日返到公司扮工再一次睇返呢幾日嘅故，可能因為唔係湊住仔好唔專心咁睇，感覺有少少唔同。

開始冇咁嬲壹仔（不過點講都係抵死，不能原諒）

之前祝福過芊靈，藉此都希望壹仔可以 move on，喺冇可能忘記芊靈嘅情況下重新相信愛情，唔好再一次後悔。

p.s. 好感激巴打介紹百年樹木，咁啱對自己嚟講真係25年前發生嘅事，期待下個月跟佢再見面。

你問我就覺得有
六個字有三個字係o n e
以佢咁有心思唔覺得係亂咁嚟
同埋佢話去到外國先改即係話已經認識咗壹仔
利申我都係鳩噏

幾好聽

哈哈咁真係唔知

你呢句可能會得罪好多人

1月

ok u win

之前佢同我講過,
有諗過等我打完之後俾佢睇

多謝你地支持

有無咁懸
one
秒變sad end喎咁
又冇得收返個正皮

好少聽到呢方面經歷
其實我都同意冇乜必要唔好俾隔離嗰個知
唔係話想隱瞞,
而係講出嚟對大家唔會有任何幫助,
倒不如選擇埋藏喺心底
竟然會意外發現媽媽唔鍾意同性戀
雖然我都知好正常唔係咁容易接受
你呀媽係極強烈反對嗰種?
講返啲開心野
同依家嗰個男朋友有冇特別曖昧

佢都知自己欠佢好多

芊靈見到去到後面幾個post集火屌到壹仔變零仔實笑死

不過如果芊靈本尊真係有幸降臨既話
好想知佢既睇法啊

莫非你係80後

冇人可以取代佢兩個心目各自嘅位置
當然唔會點樣見

係
早完加視后嘉賓

咁又係起碼冇天災先
呀行佢兩個真係太摟打
有咩理由聖誕節食湯圓
我知你睇到呀唔好扮野
夠膽喺度覆我唔好whatsapp

唔會搵到第二個相同地位嘅人

你覺得呢
我就覺得好似
做錯啲乜都唔會認真係鬧佢

曾經有機會拉近不過選擇成全

唔會啦

巴打真係投入湊住仔都睇故

老餅

六個字有三個字係o n e
3/6咪就係一半
當然啦可能係我諗多咗
因為就連壹仔都唔知
不過以我去睇我就覺得有關係

重要係80中

我諗佢唔會鬧壹仔
佢打俾我嗰篇後記黐膠布嗰度真係
佢唔係每日帶住喺身喎,
特登揀佢pe堂嗰日先帶

原來好多都係連登仔
早知我都去玩下

睇唔出
可唔可以叫你哥哥

你鐘意喇

芊靈媽媽

溫柔好脾氣既女仔真係好吸引人

晞晴似姐姐 會引導男主角
而芊靈就係無脾氣溫柔既媽媽 男主做乜都會原諒佢 企係男主角度諗

重要成日講壹仔呀壹仔
邊有可能咁樣玩佢都可以唔嬲
平時亂噏就扭佢耳仔,
不過一去到認真嗰面從來都唔會鬧佢
永遠都係包容

呢類型既女仔真係好少
定係我遇既人少呢

好多女仔比人撩/串
第一個反應係起哂鋼直接反擊

但係會用溫柔對待既反應真係好少
有時仲要係幸福咁偷笑

其實一開始晞澄都係起鋼先
係跟住呀賢好型咁樣俾本書佢先冰釋前嫌

腎仔當年玩到咁大
一開始直頭係針對晞澄既

佢曾經講過
如果冇識到佢,
蝴蝶效應之下會唔會改變佢嘅命運
佢真係咁講過不過嗰陣太SAD冇講出嚟
跟住我地咪係咁咦話唔關你事嘅唔好咁啦咁樣囉

因為咁諗都無補於事

晞澄個故真係唔敢睇第二次

唔係同結局類似
中間嘅情節有啲一樣姐
所以代入感好強

至於我個故方面
應該未必會寫返我真人真事出嚟啦
畢竟同佢都有可能成日見到
畀人知道死撚緊

加上 我好清楚我份人
成日plan得好大 但去到最後好多時都冇做到
之前喺舊登都有試過開po寫故
不過最後寫咗萬幾字就斷咗更
好似係因為要DSE定唔知咩
所以 有緣先會見到我個故

唔係呃你,
我就咁聽嗰陣都真係呆咗
就係呢個樣->

佢都係絲打?
唔會咁易見到嘅
你地依家成日見?
面咗咗定係扮冇野?

少聽係因為你唔係女校女生

因為中二嗰年阿媽有一日同我講 有個移咗民嘅auntie好激動打長途電話嚟話我阿媽知 auntie嗰女出櫃
唔識應對所以喺度匿埋喊
我阿媽一輪嘴咪講咗好多個人意見咯
唯一重要嘅係「auntie已經喺外國咁多年思想應該open好多啦佢都咁崩潰。如果自己個女有一日話我知佢係les我會比auntie更加不知所措，好彩你唔係。」
我心諗 阿媽你又知我唔係

哈哈講返依家 其實冇咩特別 大學識 又係大我兩屆
稍微特別少少係中間longd咗兩年咁咯 話時話longd真係個大考驗嚟
曖昧咗段短時間啦佢一感覺到互相有（啲）好感就起勢咁追 甜啲嘅有陪我圖書館捱夜幫我搵書咁，典型校園曖昧中男女嘅故事旁人聽一啲都唔精彩
花生啲嘅係有人借酒意乘機表白，呢招我自己覺得唔係個個都受 差啲想扮瞓
當時見到佢係真心有少少賭博心態比咗個機會佢
可能A0男係純情啲嘅 係佢以為我一啲歷史都冇啫

段黑歷史其實係有遺留咗啲足跡嘅
例如自己好多時候係主動嗰方會製造浪漫咁
十足十年前嘅自己（年齡已被暴露，想扮老都冇得再扮）
即使冇剪短過頭髮 我覺得嗰幾年係有女同學看穿我骨子裡隱藏住嘅tb氣質 比過signal我
我有諗過 如果喺平行時空我係一個男仔的話 會係個唔錯嘅男朋友 應該會滿足到我大部分女同學嘅需要 咁講啫 自己係女仔當然會知道女仔要咩
只不過喺依家段關係上無需刻意同男朋友玩「調轉」身分啫，俾個機會佢做個好男人咯

嗰次之後冇再對女仔有過好感 斷咗尾咁 呢啲又係典型女校症後群
性別呢樣嘢喺投放個人情感上我唔係睇得好重
而且我相信呢個世界上好多人其實係雙性戀 係好似0-100%咁有個scale咁睇下你喺邊一點
希望咁講冇嚇親大家

睇嚟有啲嘢唔知好過知

係咪壹仔黎 咁岩八卦search下

兩日無追故估唔到就完故了
講真雖然係sad end 但我覺得起碼男女主角都表明心跡 知道呢段感情真係確實存在過 雖然好似無名無份咁(?)
知道自己鍾意嘅人曾經都鍾意過自己 都算一種遺憾美

成日會見到
零交流了

嘩

longd有時真係好難維繫
我未經歷過不過聽過好多人講真係唔容易遷就
恭喜你地呀
借酒意乘機表白即係佢飲咗你冇飲?
你男朋友好得意(利申唔好又屈我乜乜乜 )
咁你都唔係好老啫
我就真係冇得扮後生大家都知
從來冇對同性好朋友產生友情以外嘅感覺?

睇下大家點樣解讀

真係唔知喎我問一問佢先

唔錯啦係咪先
多謝支持

即係中間發生咗好多野?
講少少聽下
零交流係大家刻意咁樣做?

試下搵佢睇下會唔會一嚟就屌你
係嘅話多數係
我細佬咁樣講

s2之後好少玩lol 了
不過睇黎可以down返黎玩

都係好耐冇玩
以前都係同friend玩依家轉晒玩pro club

玩開winning 不過中學之後都無再買足球驚

可能係因為同班fd 斷絕哂來往有關啦

都多謝你寫個故出嚟比我地追 睇到一段遺憾美嘅愛情故事
下個故見

無啦啦有拗撬?

都要繼續努力搵下題材
有嘅話大家又唔嫌棄會繼續出

環境問題
中五之後四散 本來佢地都有keep住踢既
不過我就因為自己問題無再join

明明最初拉到成班fd一齊踢波果個係我

所以好羨慕丁仔你份友誼啊

我都冇諗過可以keep咁耐
最近幾年每逢禮拜五都會約出嚟食飯
大家無論返工定係住都係喺九龍,
所以好方便
以前就屌同學依家就屌同事
其實好戇鳩
我地成班都有其他人啲同事嘅電話
失驚無神就會整蠱下人地嗰啲同事
例如樂仔之前有過同事好濕鳩
我地成班就車輪戰去打電話
其實真係好低能

其實, 我真係覺得壹仔唔需要專登疏遠或者唔見芊靈咖

壹仔錯過咗芊靈一次
宜家壹仔仲要疏遠芊靈
如果連做彼此知己既機會都無
我覺得係對雙方既巨大損失, 真係同 total loss 無分別
有老公唔代表佢既人生唔可以有屬於自己既知己
異性都係咁話
一切都係在乎信心既問題
老公對芊靈如是 (i.e. 唔驚老婆走佬)
壹仔對芊靈如是 (i.e. 唔驚芊靈同佢老公關係有影響)

我明白咁樣做現實上會有可能好危險
先唔好講芊靈係咪真係唔會變心 (芊靈都承認大個咗已經唔可以單憑感覺行事啦)
但咁做芊靈老公確實會可能會誤會佢哋兩個行得太埋會唔舒服
而壹仔呢變相又窒礙咗佢開展新戀情既機會同投入性

不過, 我覺得除非大家都無心再經營落去
但我覺得唔係咯, 只係壹仔單方面避住避住
心態上仲好驚影響到人哋咁
你衰過一次啦, 醒目啲, 對自己誠實啲啦
睇丁哥既描述, 其實芊靈仲好關心同埋肯特別對待壹仔呀 (準時 6:05 講生日快樂, 未必個個都咁做卦)
壹仔呀壹仔, 生活煩事種種其實好多時都需要其他人支持同鼓勵
呢個角色可以係老公
亦可以係你身邊熟識你同埋認真對待你既人
而你同芊靈就係我眼中彼此既 soulmate

其實我覺得每個人包括已婚既巴絲都有自己交友既自由
婚姻唔等於要坐監要剝落人生自由終身
而交友最緊要係交心舒服
可以係同性, 可以係異性
人生流流長, 可以有好多可能性 (你睇斗巴啲故都知 )
今日唔知聽日事
當然你要忠於你既伴侶
但當大家各自清楚自己的位置, 不逾越
我睇唔到要有分開同埋避忌既理由
有事時更可以得到你伴侶以外一份強力的精神支持
呢個好重要!

壹仔, 芊靈
如果你有日見到呢段文字,
希望你哋都要一世時時刻刻保持同特別珍惜你哋彼此之間既關係
唔好俾佢太多世俗嘢令到你哋兩個既關係最終變得疏遠同冷卻
咁係一件好可惜好可惜好可惜既事
我相信世上唔係咁多人可以好似你哋咁好彩
搵到對方成為知己好友
雖然做唔到情人住 (世上咁多樣嘢邊話得埋, 學壹仔話齋做人保守啲好, 但我絕對贊同莫教人分妻既道理)
但我宜家好相信世上任何形式既關係
包括小至普通朋友, 大至交心知己, 甚至夫婦同埋仔女關係
都需要花心思時間心機去努力經營
芊靈都俾足心機去維繫, 大家有目共睹
壹仔你咪喺配合吓芊靈, 下半生認真花心機心思去照顧返佢 (純友誼咯如果你又驚乜驚物)
有心唔怕遲
洗乜要隔離咁嚴重

疏遠只會令到你地失去既更多
千祈千祈千祈唔好再咁做啦傻仔
壹仔, 記得叫芊靈上嚟睇返你哋兩個既生活片段
我覺得呢份會係你俾芊靈其中一份最大既禮物
亦都會係你對呢段關係既重視
從你的視角下既最強實證

加油呀 壹仔 芊靈!
願你哋永遠幸福快樂!

中間
我都想有中間
其實到而家我都唔知發生咩事

零交流 可以話係刻意嘅
雖然我都而家都唔知咩事
但係一見面 無論咩環境
氣氛即刻變得好尷尬
咁自自然然唔會交流
亦都唔想交流

多謝你打咁大段野
壹仔佢立場就係覺得依家已經塵埃落定
係咁點解仲要糾纏落去
我唔知芊靈同佢老公個相處模式係點
所以都答唔到你係咪可以完全唔忌諱,
如果佢地係candice同埋樂仔嗰種關係就當然唔會咩啦
candice男朋友知道邊個係樂仔
不過壹仔,芊靈佢地唔係
一接近會唔會發生其他反應真係唔知
就係咁樣所以先唔敢太近

搞到我好好奇想知係咩事
唔想講就算啦
氣氛尷尬唔係講笑真係好辛苦
令人窒息

期待下一篇文 不過可唔可以唔好再Sad End

我都覺得唔需要咁刻意疏遠 芊靈係結局都講左話雙方都唔會阻止大家見邊個 咁姐係都有共識會比空間對方 既然係咁我覺得見下面都好 即使唔能夠一齊 都可以間中回憶下過去 你笑下我 我笑下你咁 唔需要避開

唔好講你 我都好好奇發生咩事
我剩係覺得好似坐過山車咁
本身高潮迭起 又360又衝落斜
之後突然間 壞機 停咗喺原地

可能之前miss咗冇為意 芊靈係真實寫法？

係嘅話就算芊靈唔上連登 有朋友見到都會話返比佢聽(掛)

冇呀唔得閒屈你乜乜乜
兩個都有飲 傾到好夜攰到死眼又乾等佢講完仲要去除con
諗起都幾好笑

咁講啦 有段過渡期 姐係唔知咩事比啲同學比signal嗰時 我喺班內被公認係man啲嗰幾個
仲要別號比人叫哥哥
以前唔用女漢字呢個term 大概係嗰類啦
唔知點解喺學校擔當住一個成日衝出嚟幫人擋嘅角色，學校出面就好努力咁想「變」返個女仔
有一刻想操fit啲扮下tb咁睇下啲身邊人有咩反應
結果係冇實行到嘅 主要原因係我阿婆比說話我阿媽聽話佢唔買靚衫我扮靚
中二、三疏遠咗師姐之後 偶然間識到個隔離男校男仔
又係高我兩屆
曖昧就大多存在喺文字上 又係互send sms、msn，見面會扮之前嗰晚冇send嗰堆sms咁，直到佢暗示咗兩次我都請人食檸檬就少咗聯絡，慢慢變成每年講句生日快樂嘅關係咯

然後就冇然後喇
係令我認清自己比較鍾意男仔嘅
結局唔sad 撞到會say hi嗰隻
中學嗰陣好似沈溺咗係sms世界上咁
到依家對男校哥哥啲記憶大多都只係佢啲短信內容，就連把聲都唔係記得太清楚

荒野大鏢客個朋友 唔好點我個名相呀
我自己覺得心意呢家野好重要㗎，無論如何都一定要傳達，至少大家個心會好過啲

佢就係怕太近會好難抽離

聽到好無名其妙

佢話我打完之後應該會俾佢睇
應該咋

Exactly.
我有嘗試過去問
到底係咩原因導致變到咁樣尷尬
但係佢又避而不談

咁咪算囉 都過咗去啦
不過 都影響咗我幾多
經歷過 先會真係有改變
亦某程度上 因為呢件事
令我下決心去改進自己
唔好再好似之前咁

咁樣表白一定會成日拎出嚟笑
又係有排講嗰啲
你似乎姻緣都唔錯成日撞到學校以外嘅人
重要請人食檸檬

冇計一定認得你個名

上一課都係好事嘅

起碼而家會有動力去增值自己
唔再唔嗲唔吊咁

邊係 隔離學校總會有啲聯繫
何況真係隔一條街咁近
個男仔仲要同我朋友個前度係同學 好似同班 有時會一齊出現 我跟埋我朋友去嗰陣都有啲機會見到
不過呢單冇同朋友講過 依家男朋友反而知
請食檸檬係因為自覺唔夠鍾意人 唔想吊住人或者為開始而開始啫
唔係玩高竇

至於借酒意乘機表白嗰個
佢唔認借酒壯膽喎 因為冇人飲醉
話係一早plan定餐飯點樣點樣，咁食飯飲兩杯好正常喎，見時機成熟咪去馬咯
你話我信唔信吖
阻止唔到我笑佢嘅

雖然話可能會比芊靈睇，但我覺得以壹仔性格，可能都唔會

個個都講下

我想講今日冇文睇已經周身唔自在，由我被分手開始到而家一路都係睇你個故事幫自己打氣，我想多謝樓主同芊靈呀壹

喺唔知幾時再見大家之前將呢個post推到壹芊靈壹

壹仔呀壹仔 唔好又俾藉口自己唔面對呀
點都好 快啲俾芊靈睇喇

雪球時間

壹仔又俾人屌

可能已經屌慣左

而家無故睇好空虛

點樣增值呀

丁仔有對像未

我指寫故對像

你同若凝好似
佢對住啲冇興趣嘅人都係即刻斬纜
唔好浪費多餘時間

呢啲表白片段好正
第日拎出嚟有排講
一諗返就傻笑
BTW佢係咪怕醜仔

咁就唔知啦

若凝呢排唔知做乜係咁整野俾呀行食
又係咁買生果
佢就真係好服侍
話說呀行食生果就好奄尖 ,
特別係提子佢唔鍾意食有核
若凝特登買啲冇核嘅俾佢
不過好多人話有核其實係甜過冇核
有幾次若凝特登起晒啲核出嚟益呀行
你知啦有時打打下機唔得閒食,
佢重特登行入去餵佢
咩意思呀依家
打緊機都要俾人閃

呀賢我就唔係好知因為少聯絡 ,
不過聽呀余講,
佢真係擺好多時間心機落家庭嗰度
對老婆同個女都係
特別個女依家越嚟越大個,
又要搵學校呢樣嗰樣
真係好佩服

樂仔同埋呀琳自從嗰次喺婚禮見到之後就冇乜特別
頭先我咪話早幾個月喺apm見過呀琳
其實嗰晚我就約咗樂仔佢地打邊爐(Apm嗰間但馬屋)
上到去同佢講問佢落唔落去追,
佢都係唔咯打邊爐啦咁樣

我做讀者都得
有咩想講就講

呢個故事最後一個

你知佢效率有幾低

咪係

日日都屌

多謝你地咁支持

暫時未
有啲就肯同我講不過唔願意喺網上分享

以後都冇故啦!?

呢個故事最後一個post啫

丁仔有無fanspage

聽日開估

你係到講多啲呀行壞話 佢可能會上水

壹仔睇唔睇到我嘅睇法？

冇
我都唔敢話係咩作者
喺度打文有人支持好滿足了

又扮

一早開估咗

係
成日whatsapp我叫我唔好唱衰佢

睇到
佢好多謝你咁上心
但就係想保持距離
想近但唔敢近

保守估計十年八年喇

希望芊靈最終都睇到小弟嘅看法
睇佢認唔認同啦
我做到講到嘅都做完講完

其實芊靈應該都係啲硬淨嘅人
你懂事理同埋好快可以處理到自己嘅情感
即使你係男仔我都好想做到你嘅朋友

我都知機會微啲咖啦
不過 ff 吓都得掛
真係話唔定緣份到又會撞到呢

又十年

可能識埋我
世界咁大緣份無奇不有

對唔住

應該開返個比讀者 交流下
Btw 酸故嚟講 天航 愛情阿米巴系列 highly recommend
D系列等緊結局 神射手就...去到後面好憎主角
希望丁仔遲啲可以出名到出書啦
利申：我一定會買 個人比較鐘意睇實體書
網故之前真係少睇 加上作者準時交文 真係好欣賞
你都知架啦 講故台有好多走數撚 真係搞到我無乜心機追故

愛情阿米巴咁多年黎我淨係睇過頭兩集
其他一直放左係書架無掂過

btw

一直都好想收哂天航係一本堂時期未重製既原版
只係想搵都唔知係邊度搵到

有無壹仔問答大會呀

丁仔出書一定買

叫壹仔洗乾淨個屎忽先上黎

叫丁哥搞個啦
我因為唔敢用哂啲 post
所以唔講嘢渣

唔講野好悶架
最多呢到完我地去吹水台開po召喚斗轉星移

都得！

要用召喚

其實我覺得係學校last day同朗豪坊芊靈係見到壹仔
只不過都係專登避開

我呢啲99代都係買新版詐
有啲仲要係借圖書館睇 後尾畢左業有錢先再買返

如果丁仔出實體書一定會狗衝去買

Yvonne含義
是否家庭婚姻
同你果個問題都要本人先解答到
唔知芊靈會唔會上黎解答下
其實有上連登上講故台 就一定見到 個故名咁突出

我以前都係係學校圖書館睇啊

印象中披上狼皮的羊咩咩改左超多
想睇返又唔知邊度有賣

學校 last day 可能係
但朗豪坊嗰次（2011年）好似芊靈未返香港（話2014年返港）
除非芊靈中途 short trip 返港
知唔知芊靈係去邊個國家？

唔召喚 丁仔淨係掛住同呀余 唔上黎

可能啦
無講去邊喎

咪係，丁仔同呀余一齊 就夠，唔使理我地㗎喇

咁會唔會召喚錯人

不如召喚次丁仔上黎先

吹到咁大
不過咁我都做過讀者
都明白上到嚟冇文真係好沮喪

真係未睇過

你想問咩呀

唔好咁講

啲思想太污穢

總有一日會完嘅

咪係講到咁嚴重

雖然壹仔令你地好失望
不過我都相信佢唔會認錯芊靈

本身都係諗住打上嚟睇下有冇人睇咁解
順便消磨下時間

哈哈唔知呢
總有一日會將個故俾佢睇

一個人睇?

邊個國家就唔透露了
反正對個故冇乜影響

痴線唔好亂講
一齊玩pro club啫

痴線唔知講乜

咩意思

唔使

我都覺壹仔應該唔會認錯嘅
但都係要芊靈先知答案

你知我哋講咩嘅

咁樂仔見到壹仔咁戇_都夠膽同芊靈表白
樂仔又會唔會比呀琳睇下個故之類呢

好唔開心😞😞

點解呀

期待下個故

個口吻咁似芊靈嘅

啱啱上youtube聽「原來這裡沒有你」
屎忽痕睇下啲comment 見到某巴打
唔知芊靈會唔會又突然屎忽痕聽下歌又睇下comment呢

唔知

賤乜

唔會了

呵返

多謝

似唔似

係囉

其實芊靈一search 白己個名就好可能會睇到呢個故

巴打講得好好，難得再見亦是朋友，要好好真惜。

我都讚成要俾芊靈睇，等佢知道原來壹仔係做咗咁多冇人知嘅嘢去愛護自己。
但最好執一執，唔好留低丁仔加落去嘅調味料，呢份禮物一定真貴過阿 bi 音樂盒。

我唔討厭阿行，最乞人憎都係成日放閃啫
佢同若凝之間，我覺得佢係受傷害比較大嗰個，宜家抵佢風騷嘅

始終芊靈新婚，過多幾年先乘虛而入啦

扮工無文好痛苦
但係又唔想丁仔為出文而夾硬寫

丁仔出書一定買，最好有埋戲添，開始覺得有自虐傾向

我哋就自己攪個丁仔故迷會

好怕壹芊靈壹左
係到講下啲讀後感
To丁仔
多謝一直以黎 你出咁多真人真事既純愛故俾我地
我好中意 好詳細又到位
唔知幾時先再有得睇你既故
係到衷心多謝你 咁多個故陪我過左咁多日子
To 壹仔
雖然我真係好嬲你中學個時咁蠢
但睇左你咁多故事後
好似識左你個人咁
希望你快啲搵番個女仔
同埋我都覺 唔洗太刻意唔搵芊靈
祝你幸福
To 芊靈
希望你有機會會睇到
你對人好好
係到祝你幸福
不論最後結果係點
希望你同壹仔都可以做番朋友

最後再一次多謝丁仔

唔止係浪費時間嘅無興趣就無謂玩人啦
我先無若凝當年身邊咁多狂風浪蝶

正啊有排我講

怕怕地醜啦平時牙刷刷都蘇算多嘢講 一到某啲要認真嘅時候就跳fuse咁怕醜模式咁

丁仔開返個啊行婚禮既外傳啦

一場婚禮
三個男主角唔同既命運

寫出黎應該會好正

睇下會唔會咁無聊自己去search

佢就係知佢去搵芊靈嘅話一定會出嚟
就係唔想成日咁近佢

其實芊靈可能都知不過冇拆穿佢啲心思啫

乜都補返數
每一晚都閃毒撚

咁黑心

夾硬寫都唔好睇

講到咁誇

咁俾面

多謝你支持
始終自己都唔係有咩特別
你地咁多位肯睇都心滿意足了

若凝當年真係好多同級男仔搵佢
佢唔鍾意俾人chur
咁啱呀行就係冇chur過
祝你地幸福

其實冇乜特別
特別係我
有樣野可以講下嘅
唔知你重記唔記得呀行係有個表妹,
即係當年若凝以為係佢女朋友嗰個
原來婚宴嗰日先係第一次見真人
一見到佢兩個竟然相認
大佬相差咁多年點會記得
點知原來兩個都認到對方係邊個

啊行修羅場

聽聞佢兩個依家幾friend
有一晚我地玩pro club聽到佢嗰度有把女仔聲不過認得出唔係若凝
重以為佢咁大膽
收尾原來先知係表妹
話上嚟食飯順便一齊整糖水

可以夾埋一齊整蠱啊行

係
佢表妹當若凝家姐咁

聽到都覺得幸福

點解呀 學壹仔話齋又唔係去破壞佢嘅婚姻
至少話比佢聽係天台到樂仔係逼不得已先拒絕呀琳
天台果到真係睇到心都痛埋
明明相愛 卻不能戀愛
可能呀琳一早已經放低左呢
樂仔應該了左自己一個心願 頂多叫candice幫手

樂仔有mon post嘅諗諗去吖

大愛樓主肯準時出文，又唔走數！
每個故都咁好睇
以後都會多多支持你架！！！

突然發現壹仔嘅故事同食野唔走青好似 #fs

事實證明千其唔好得罪女人
見過一次就認得

若凝有無興趣打篇千字文上黎俾呀行
有啲野說話好難講出口
文字可能比較好

唔係wo
出返個故係若凝角度既《婚禮上的重遇》

應該會好正

丁仔今晚睇黎好夜先會上水

多謝你
希望快啲再有得睇你嘅故
再同你吹水
或者下個故係屬於你嘅happy end呢

朋友聚會玩得開心都好好啊

壹仔幾時set個限期比自己 壹芊靈壹日之後就真正放低

係啊 到大左就唔係話聚就聚到

又要俾呀行瘋狂閃

聖誕節食湯圓真係好笑 但我想知點解會食湯圓無啦啦

佢話睇緊壹仔嗰陣都係好似你地咁樣諗

我邊有得相提並論
有一晚一個來電好睇

應該唔會

俾人話重複

依家上

依家都可以吹水
繼續發掘有咩經歷

大家都有個共識就係唔好拎電話
出到嚟點解重要機不離手

應該唔會放到

其實好多人都係咁

呢啲叫重製

當reboot個故，加多啲內容，轉一轉角度，又可以出多次個故

平時嘅禮拜五若凝唔會出嚟
今日出係因為2018最後一個禮拜五

點知佢地
明玩野

多數都唔會了

啱呀 我同啲fd食飯都係唔拎電話
難得出黎食飯成程係到禁電話好似搭枱咁

好彩大家有共識好容易夾

但真係有d想睇下由若凝角度既《婚禮上的重遇》

丁哥
雖然知你唔係直接識壹仔
但你可唔可之後都睇住壹仔同芊靈嘅 status 呀？
呢一對俾我嘅感覺都好特別
好想長期睇住佢哋點走落去

走青巴好高質
但係丁仔你都好好呀
每次都控制到讀者嘅心情
勾起大家中學回憶
如果唔係都唔會開到7個po
同埋你啲標題全部都好有意思 好吸引
《兩個我加一個妳》=1001=完
《總有一天，會再次遇見》
《婚宴上的重遇》
《最陌生的人，就是曾經最熟悉的人》

希望走青巴有一日會上黎

心動不如行動
支持你呀樂仔

真係驚悶親各位

可以呀

其實都係亂咁作

佢話睇同做兩回事

不過好多人都想知

我估

樓主寫得好好睇
搞到我唔記得左點解本身會唔打唔撞入左黎
因為一氣過睇左3篇 <兩個我加一個妳>, <最陌生的人,就是曾經最熟悉的人>, <緣定.十年前>
但點解個個都sad-end
樓主有無識得朋友有happy ending 可以share下
係咪唔應該再睇落去?

P.S 其實從來無上過連登, 今次都係第一次係forum 留言

睇埋婚禮上的重遇會解答到你問題

要睇婚禮上的重遇平衡返自己

呢八年黎壹仔都無心拍拖
一來可能未搵到啱嘅對象
二來我覺得壹仔心入面已經俾芊靈佔有咗
再都搵唔返咁啱feel嘅女仔

成首最後祝福都好啱壹仔

咁就唔勉強佢啦 如果有一日做左 記住分享下

講講吓都 #671 啦
係咪喺吹水台開 group 呀？

斗巴故迷會
斗巴吹水會
.......？？？

呢度壹芊靈壹爆咗無好處
第時芊靈壹仔十年八年後（以壹仔效率計唔誇張 )
心血來潮睇完想留言都無得留
之後嘅讀者亦都無直接多謝樓主男主女主嘅空間
所以我哋呢啲留言留到臭
純 R 水吹解決心靈毒癮嘅癮君子
去第二個 group 吹啦
自己對號入座自動上水

純建議
不過如果開咗 group 無人吹變吉 post
又真係好老尷
仲搞埋斗巴嘅朵
所以有共識大家堅吹先開

純分享
我都係喺睇完 緣定十年前 個 post 留言多謝樓主

睇還睇，未有心理準備之前千其唔好睇「總有一天會再次遇見」

多謝你支持
睇多兩個
可能會係happy ending
你唔係真係玻璃心掛

其實壹仔幾靚仔
白白淨

波士高

下個故再見啦

嚇親新讀者

我都係新讀者黎架 (一年前）

我都係新讀者嚟咖 一個月前

阿余靚仔定壹係靚仔

但係講真知到左希澄撞車走左過一刻真係好心痛
明明只要番到香港佢地就可以一齊 唉...
（利申：上堂睇差d係professor 面前喊）

幾時再寫新文啊

喂 人地未睇 咁快講

丁仔d post真係幾乎所有故都劇透哂

Sorry 我無心架

今朝係扮工室睇完
終於可以平衡到

真。玻璃心家， 睇呢3篇睇左幾日，之後sad左幾日， 只可以講樓主寫得太好，令我代入得好快 (中學完全冇遇過,平平無其咁就過左5年(都係會考人,但之後過左外國,無經歷過al ))
今日聽左之前兩位巴打建議，終於睇返個happing ending 先至平衡到

都要多謝返樓主啦咁有心分享d經歷出黎, 比我感受多次中學嘅生活

咁.....我都係唔睇住，暫時留係<婚禮上的重遇>

嗰個故要花好耐時間抽離…

好想知佢同阿欣有冇一齊番

你兩位

痴線

世事就係咁

冇咁快

扮工睇文咁好

咁投入
你都係al人
中學真係冇乜特別野咩

睇埋啦可能佢地呃你

只係考左會考之後就去左外國,無考al
雖然唔係好學校, 但都唔覺得身邊有同學有d 咩感情生活, 所以我都無
但而家係樓主筆下感受到
中學對我真係無特別(感情上), 但而家諗返起都好嚮往以前日日同d 豬朋狗友一齊吹水, 玩人, 上堂偷食野嘅時候

希望下次唔好再sad end

根據丁仔出文嘅pattern下個故應該happy end

女主角出意外（丁仔/腎仔）-》男主角衰on9（阿樂/壹仔）-》hapoy end大團圓結局（阿行）

我的確係上年唔記得咩事click咗入阿行個故先識你

我都係第一個就睇呀行個故

上堂偷食野特別好食

咁都有路捉

多謝兩位

我都係誤打誤撞入咗嚟睇呢個故
好榮幸識到丁仔（其實我算唔算識你，我未過咁識人）
之後追咗阿雪個故
好 down 同好想認識丁仔
壹仔芊靈都好想識佢哋真人

算

好想睇到happy end

希望樓主識既定義係
我識得樓主
樓主又識得我啦

我都識劉德華
但劉德華真係識我老鼠

有無人係因為晞澄個故所以識丁仔
印象中好似係嗰個故啱啱出嗰時 喺熱門見到個故名幾得意
就噤咗入去 然後唔經唔覺就追到live
不過嗰時未有ac所以留唔到名
嗰次其實係我第一次追故 覺得幾好睇就一口氣追埋丁仔其他故
啊行同樂仔嗰個仲loop咗兩次
睇吓睇吓就變咗依家上連登有七成時間係追故

阿行個故吸引好多人睇

包括自己

我都想

其實好多喺度支持小弟嘅都會記得個名

冇人講女主角嘅
淨係講/屌男主角
莫非你地對男主角比女主角更有興趣

佢地好多謝各位

希望你搵到材料寫

你估我地係你咩

因為通常都係男主on9

個個女主角都做到出曬面

又好似係

可能我寫得唔好
其實佢地幾個,
我覺得每個性格都唔同

佢地幾個指男定女

女
男就本身幾個都互相認識
唔排除講嘅野做嘅野甚至傾計模式都會被同化

咁我唔知 我地都係透過你筆下先識佢地

叫唔叫做識呢

好唔同啊

芊靈》溫柔軟綿綿既媽媽 媽媽屬性
晞澄》和藹可親笑容滿面 會引導男主既姐姐 傻大姐屬性
若凝》冷酷型冰山美人 有主見 冰山美人屬性
啊琳》進入戀愛mode就變左戀愛腦既傻女 含蓄 女神屬性
啊雪》深閨純情大小姐 妹妹屬性

ok 我鳩嗡唔到落去

講到咁誇張
唔講呀雪講另外嗰四個
事關我一定主觀點都有偏頗
芊靈,晞澄如果見到自己鍾意嘅男仔俾人批評攻擊,
芊靈係絕對包容
唔會問你點解咁做亦唔會鬧你,
你想講就講唔講就唔講總之佢淨係會體諒
晞澄就一定會維護你
不過私底下可能會問你又或者下次叫你唔好咁樣做
佢兩個對於其他男仔行埋嚟搭訕就唔鍾意架喇,
不過點都會扮下唔好意思咁樣
就唔會好似若凝咁樣戲都唔交
至於呀琳鍾意你嘅時候可以好鍾意
不過當佢下定決心要move on亦都冇人可以阻止
唔會拖泥帶水

雖然你成日都sad end 但我都支持你

希望丁仔有次可以寫個屬於自己嘅happy end故啦 搵個好歸宿

CDROM舊讀者嚟支持

其他三人係故中期就睇得出 呀琳要到最後先睇得出

之前有追呀行嘅故事，早幾日見到樓主再寫新故，呢兩日一口氣追曬。

芊靈真係不可多得嘅女仔，超細心，勁considerate...同唔到壹仔一齊係一種遺憾。但正正係咁先符合芊靈嘅性格，為咗屋企，為咗身邊嘅人做出咗最好嘅選擇。我信，芊靈心底裡面，最愛嘅可能仲係壹仔。真係好sad，但教識我呢種就係人生嘅無奈😭，邊有咁多完美故事。

啱啱睇完結局，唔係好訓得著。平日都係cd-rom，都忍唔住留兩句言。

樓主啲故真係好正🙏

四個都好好

真係好好
最愛係邊個就唔知啦要各位自己猜想

芊靈BB
偷笑
好甜

睇到都覺得阿行同若凝好閃

丁仔呀丁仔
唔洗諗都知最愛係邊位

打個機都中招

始終冇去證實

記得芊靈臨去外國嘅時候
佢問壹仔捨唔捨得佢
然後佢希望壹仔係會留住佢 俾勇氣佢

後來，佢同壹仔講自己結婚
我:「恭喜晒喎

幾時嘅事呀 」

芊靈:「呢句，係真心說話？ 」
我:「梗係啦

我個樣似講假咩 」

芊靈:「唔知你喎

對住你，

從來都係好難去猜測 」

睇返呢段兩段，我覺得芊靈真係好希望壹仔可以講真話，令芊靈有取消訂婚的理由同勇氣，坦誠地面對自己內心情感。可惜
( btw個人睇法)

芊靈連同未婚夫拍幾耐都唔清楚
但就記得同壹仔嘅一切
仲成日用歌詞去懷緬佢地之間嘅經歷

你話芊靈最愛嘅唔係壹仔？
我打死都唔信

我都覺
連壹仔打邊爐唔鍾意咩湯底都記得

冇錯，連冇見幾耐都記得清清楚楚。如果係唔愛，又點會仲記住呢

照咁講，只要壹仔肯開聲T.T，芊靈可能真係會放棄一切

不過緣分就係咁

在座各位新年快樂

祝丁仔、樂仔、壹仔可以搵到自己嘅幸福
呀賢一家三口幸福美滿
呀行同若凝繼續放閃

新年快樂呀各位 丁仔快啲出新故

各位新年快樂

冇人知

多謝支持先

咁多位新年快樂
祝各位今年都可以好似啊行佢地咁幸福

岩岩追哂 好好睇 好有腳仔肥影同小莉既影子

各位新年快樂
新一年大家都幸福快樂

如果壹仔肯坦白多少少…

做唔到情人，都希望壹仔可以勇敢啲
用第個身份陪住芊靈喇

btw樓主新年快樂！

多謝你一直出故！！！

各位新年快樂
希望丁仔可以繼續出多啲故 呀雪記得返同丁仔嘅日子
希望樂仔勇敢表白一次 呀琳會原諒樂仔當初拒絕自己
希望呀行若凝繼續開開心心 生返個b
希望賢仔做個好爸爸 唔好當老婆係晞澄替代品 用心地愛
希望壹仔對下個女友唔好再咁吊兒郎當 憂柔寡斷 主動啲 同埋 唔好再咁蠢 芊靈果篇千字文嘅叮囑都要記住去
最後希望下個故再見返各位 一齊等丁仔出happy end嘅故
追故真係好開心嘅事 就算返工返學嘅大家都不忙抽時間出嚟睇 成班人一齊討論 一齊屌男主 都係開心嘅 雖然而家無故追好空虛 但係我地都會等丁仔搵到材料出新故㗎

丁仔新年快樂

大家新年快樂

唔好玩啦

腳巴

都多謝你地一路支持

其實我都係讀者我都明白個心態

各位新年快樂
不過符合番壹仔既性格 學校見面果一刻唔表白先係佢
不過芊靈決定要特登見多次壹仔我覺得芊靈都係放唔低
所以我都同意樓上幾位巴打話芊靈最鐘意既應該係壹仔
（個人推測，只供參考）

仲要著翻壹仔心目中最靚果套衫🙈

新年快樂
希望有生之年可以睇到丁仔出happy ending

係喎 差d唔記得左

紅日放假重睇番婚禮上的重遇 差d睇到喊出黎

結咗婚好耐搶唔到

如果臨時咁英勇你都唔信啦

會唔會係亂咁著

痴線講到咁誇張

聽佢講冇喎
聽咋

以芊靈嘅心思唔似會亂著

睇到若凝上飛機 傻仔行仲係屋企上網 見唔到佢

諗起呢度爆咗就無得吹水
就覺得好 sad

樓主仲有其他post的
推爆呢個可以轉地方

丁仔又無fans page

樓主每個故嘅應景歌
都熱播中
一眾巴絲仲會係下面留言

唔知腳巴走青巴去晒邊

若凝依家成日問呀行嗰日究竟係咪真係有嚟

總會有完結嘅一日

咁鍾意同我傾計

唔會開喇
我都知自己咩料
冇咁好自信

特別係晞澄嗰首

大家都係同一個年代睇故

晞澄𠴱首就聽一次都唔開心一次

聽到個心up住up住

我想知若凝同呀行拍拖之後有無鬧交果啲

聽住首歌再睇晞澄寫阿賢封信 再加上阿賢話同佢永遠都只可以係朋友真係好想喊

個前奏

大事冇鬧
耍花槍算唔算
兩條友都就嚟三張重耍

永遠都係朋友

年中睇完晞澄個故就想同條女結婚
尋日終於求左婚

恭喜啊

情趣呢d野

想知男方女方邊面強勢d

恭喜

小事一定係若凝
例如食咩生果,煮咩糖水
大就唔知因為暫時未發生過

所以話男人真係好愛個女人先會決定結婚

可能真係
呀行成日話唔食最後都食咗

口裏說不 身體卻…

阿行佢食得不知幾開心應該

啱啱紙言一次過睇唒,playlist咁啱播到遙吻

如果有限期 可以拋低你
我會一生也學習 忘記你

終於睇晒樓主po嘅故 全部好好睇
仲好易令人代入其中差d抽離唔到
不得不說賢仔嘅故事令我喊左
btw想知道樂仔同啊琳起啊行同若凝嗰餐之後點

聽住幼稚完睇個個感覺

唔記得呀琳最後係同人結左婚定點？？

係結咗婚

話說Chloe 同你喺阿雪嗰故提到嘅阿婷係咪同一個人嚟

btw 佢喺阿雪返嚟之後有無相認

補問多句阿雪近況點

唔想答嘅就唔好勉強答

多謝你支持先
冇下文喇

唔好咁嘅樣啦

結咗婚

唔係
以我所知應該冇一個中學同學有同佢相認
當然唔計我地幾個啦
出街有冇撞到就唔知

冇野嘅又唔會話唔想答
對上一次見佢咪佢同伯母一齊拎豬腳薑過嚟嗰次
早幾日先同佢講新年快樂
佢都有講返

依家係咪做咗媽媽

係
睇相個BB同佢呀媽一樣都係好白淨

老實一句你係咪仲未放低佢

老實講其實好難放
不過依家會好過頭幾年

咁刻骨銘心既經歷要放低唔容易 加油呀樓主

連睇嘅都覺得心噏

更何況係當事人

唯有祝你搵到另一個你愛嘅女仔啦

又追完一次丁仔自傳
想知樂仔當年係咪同啊瑩一班

故仔好似有講朋友b同佢女神同啊瑩一班

啲朋友ABC依家你地知邊個啦

可唔可以講abc分別係邊個

你個自傳post 已經變左 《丁仔作品集賽後討論post》

諗諗下你好似每一個故事都同張敬軒某一首歌有關
壹仔就百年樹木啦
你嘅就遙吻
樂仔我諗到嘅係春秋
賢仔就酩酊天使
至於啊行就好似有幾首都岩
個人意見

朋友C係樂仔
同女神(呀琳)同班
a同b分別係呀行同另一個朋友(依家重有一齊聯絡)

呀行個老死呀成呢

嗰日冇一齊返就冇提佢

如果冇記錯的話

但其實唔係張敬軒FANS

阿成有冇嘢寫下

呀余同呀成都冇特別

另一個朋友呢

冇呀
名都冇就知

你喺身邊人摷下摷下就會有

我身邊都冇人咁大風浪

可能唔係男女校冇咁多曖昧睇

我身邊就冇
要搵細佬或其他朋友搭下路
你讀男校都曖昧就

話說巴打有無睇過木鎷嘅流星少女

星瑤

其實阿雪個病係咪同星瑤有啲似

唔講得驚有人知
等於晞澄個意外我都唔係佔多篇幅

睇到喊

有d想知你細佬對你既故有咩反應

比佢睇到你既自傳會唔會好尷尬

好好睇

佢成日叫我劇透

你細佬唔係都知道既咩

睇下邊啲故
壹仔同我嗰個佢知
其他佢同你地一樣都係讀者

點解你識既人 咁多都出去外國留學

寫出嚟嗰啲係咁啫

香港人有翻咁上下財力都會供仔女出國讀
芊靈BB

芊靈BB疊水架

阿琳應該都唔差啦 屋企放得落一座琴#

同埋你幾個故都係女神故

唔靚唔打

我第一眼睇左做 唔靚唔打J

思想太混濁

唔好講到自己唔會咁

好奇你識既人有無女朋友真係唔算靚但係性格好好

女性朋友有嘅
有幾個正常樣但性格好好

睇多一次樂仔睇法又唔同左

可能因為有壹仔做對比

樂仔會唔會搵返個機會同啊琳盡訴心中情啊
解釋返當年 認真道個歉都好啊

壹仔最後都做返個男人
係時候到你喇

我諗都唔會
btw多謝你咁支持成日翻睇

因為同你地差唔多

時間停左係十幾年前無郁過

話說如果有機會再寫你既朋友
可以試下clossover返丁仔樂仔啊行佢地出黎
由另一個視點去睇返以前既男主個時間點 第三身角度去講返件事
好鍾意呢類型既野
有好多ff空間

唔知我地現實有冇見過呢
年紀差唔多
要睇下男女主角係咪大家都識

有都唔奇
可能會考已經有遇到

係咪長期喺九龍區
係嘅話可能撞過都唔出奇
新界港島就少啲機會

返工都係返觀塘牛頭角九龍灣果頭
近自己唔洗咁早起身

咁樣真係撞過都都唔出奇
我地成班都係九龍友

91巴打揮手

發現樓主每個故都要相差大概半年先有

唔知樓主細佬有無故仔分享呢

又俾你發現咗
費事你地悶親

好奇問下
斗巴故啲主角支持邊隊波

壹仔--猁
我,樂仔--獌
呀余--軌
呀行同呀成--疤
賢哥唔知

當年賢哥叫唏澄喺英國買獌嘅波衫

不過壹仔

係喎我都唔記得
唔係玩開嗰班又唔係近期就唔記得
呢生呢世都收唔到件波衫

終於睇完，一到睇一到屌男主
Btw,之前又話樂仔會同呀琳喺婚禮上相見？有冇下文

見返閒談幾句

#901 最後 100 個位

只係大家問下大家最近點 就無下文？

睇完壹仔，丁仔，樂仔，全部都出國sad end

晞澄好似係差唔多10年前離開腎仔 ？

仲有腎仔呢

得行哥出國happy end

我都想知傾左咩

又或者可能樂仔已經做緊野
等到時機成熟就會同返丁仔講

樂仔有無寫日記呀
可以直接俾呀琳，無嘅就俾<最陌生的人>佢睇 知樂仔一定無膽同呀琳直接講

點都覺得丁仔5個故事之中樂仔嗰個最唔完整
好似差啲嘢咁 俾自己同啊琳一個機會去釋懷都好啊

g持，樓豬直接比個故呀琳睇就慳水慳力

比啊琳睇到後面痴漢樂實嚇死佢都似

其實阿琳會唔會好憎樂仔

以前應該會，而家都過左咁多年，乜都憎完啦
可以既真係想比佢知真相，做翻朋友都好丫

樂仔唔抵撐

睇嚟下次要唔出國先寫得

人生贏家

好耐冇見你幾好嘛

佢話唔會了

同呀琳唔熟

係
好多野呀琳都唔知

我都覺
以前未必憎嘅
只係逼自己move on咪決絕啲

話咁快就10年
腎仔唔知仲有冇諗起晞澄呢

我覺得就應該有既 晞澄係阿賢第一次鐘意既人 點都好難忘記

4年既朝夕相處，換黎既係陰陽分隔

好難唔會

對佢嚟講結果太轟動了

真係唔知點解 睇咗丁仔你五個故 最深刻都仲係《總有一天，會再次遇見》

晞澄

樓主會唔會有打包版本提供 冇了資源也睇到 謝謝🙏

我覺得叫起碼比呀琳知道其實樂仔都係鐘意佢既就夠

我有word檔不過係未執好嘅版本
得閒先

去到呢個階段佢都唔會做咁多野

有冇機會出下女仔視角

機會難啲
唔係冇聽過不過覺得冇乜特別
再加上自己係小毒毒

睇你寫出模擬女仔既內心世界 應該會幾值得期待

係女就夠特別

應該一早就要做
至少比呀琳知當年佢唔係單戀

你用女仔既角度都爭夠特別啦

你有偏見

等你出女角文

你又點會係小毒毒呢，真毒係連女仔嘅故事都冇聽過

要叫個女仔直接講
男仔易啲

點解

幻想

難打

真毒
我八掛先講我知

唔好問

呢pair個結局係晞澄之外最心嗡
btw樂仔其實放低未

唔難都唔特別啦

冇問佢

九成九俾人話打得衰

壹仔仲有無搵芊靈呀？

我發現丁仔紙言係搵唔到 緣定十年前
得最新果四個故

sor 我錯

不過估唔到丁仔你有兩個紙言ac

其實係我唔記得咗原本嗰個AC

佢話對上一次咪講新年快樂嗰陣

芊靈都無覆返句新年快樂？

其實
3 月 2 號同埋 6 月 5 號係咪真係芊靈同壹仔既生日?
chinling0302@hotmail.com 係咪芊靈既真 email?仲有無用咖?

生日我估真
Hotmail就
芊靈bb咁容易比你揾到咩 冇雪球唯有摺凳
利伸 鳩估咋

有

哈哈
Email其實佢冇同我講過
基本上我每一個故啲email都係作出嚟
反正對故事內容冇乜影響

你真係叻
唔使下下咁暴力

話說丁仔你同阿行好似就生日 阿行一定同若凝放閃 比較想知你會點

丁仔唔會出真野自爆

多數一齊出嚟食餐飯咁樣
都預咗佢兩個

對故事冇影響又唔記得嘅話我多數放流料

樓主你現在寫了幾個故事 最鐘意邊個故事？
我睇完最有感覺 晞澄 個故 聽埋首歌就更加....

我估係啊雪果個

真係唔係自己嗰個

其實真係好難講
睇你睇邊方面

方方面都講下

結局最深刻我自己係晞澄
唔係呃你第一次聽嗰陣真係嚇咗一嚇
至於打對話我就鍾意打芊靈同壹仔

樓主正仆街 連若凝都比你寫埋去外國

收翻

咁咪好

可以接受

呢個post1001咗仲會唔會再開？

979

980

982

1001是我的
樓豬加油繼續寫D有共嗚既故

984

985

986

987

988

989

990

991

992

993

994

996

998

999

樓上屌你咩，冇事冇幹推咁多次

1000